[校園]《再見了，還會再見嗎？》（3）

相信大家喺中學都有試過暗戀人，更幸運嘅甚至有機會喺學生時期拍下拖

除咗愛情，仲有友情。

喺中學入面你通常會揾到一班最好嘅朋友，嗰種朋友係唔計較利益，同佢哋相處可以放心除低一直戴住嘅面具

嗰種青澀嘅愛情同友情，大家喺中學畢業離開校園後都冇咩機會再有返

希望有緣㩒入嚟嘅讀者會睇下我寫嘅故事啦

舊po可以㩒返下面：

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

樓主喺頭幾篇唔識排版，要麻煩大家忍受下

最後多謝返大家咁熱烈幫樓主推po

喺9月份之前都會keep住每日早晚11點各有1篇，有拖冇欠

不定期會有突發加更

新po冇文

新po有文是常識吧

會有 5分鐘內

文呢樓主

文呀

新po等文

第21章 – 鼓勵

「我講個秘密俾你聽啊，今朝我咪去揾陳sir嘅，佢俾咗間房我用呀」

「都唔知你講緊乜，垃圾房呀？？」小雲笑我。

「緊係唔係啦，舊嗰間影印房呀。佢話我可以隨時去嗰到温書都得，唔使再留喺個班房對住班人」

「吓，又會咁好嘅」小雲驚訝地說。

「咁你今日放學同唔同我一齊去嗰到温書啊？」

「Ahhh……我呢排放學之後有嘢要做啊，你自己温書啦」小雲唔好意思咁講。

小雲好似冇玩課外活動㗎喎，又會突然有嘢做嘅。

「咁我自己去啦」我失望地說。

「唔好唔開心啦，我又唔會走咗去」小雲伸一伸脷。

「一係6點喺樓下小食部等一齊放學啦〜」小雲同我講。

一放學我執齊嘢就落咗間房温書。

「呼，估唔到呢到又真係幾舒服〜〜」我自言自語。

陳sir對我咁好，一定要考好啲數學報答下佢先。

我揭開本數學書望住今日新教嗰課，

真係無從入手，全部都好似鬼畫符咁。

點解可以成版都係英文字母，揾多粒數字都冇。

「車仔？你俾人罰留堂啊，點解你會喺入面嘅？」

呢把聲……

係Zoe！！

「呢間房係陳sir book俾我温書用㗎，你又會落嚟教員室呢邊嘅？」我問Zoe。

「我諗住落嚟交返份作文咋嘛，不過Miss Chan好似走咗lu」

難得Zoe喺到，不如叫佢教下我呢課都好喎。

「係呢，你可唔可以教我呢啲點做啊，我今日上堂聽唔明呀」

Zoe望到我温緊呢課嘅時候嚇一嚇。

「你哋教得咁慢嘅，我哋一個幾月前教晒呢個學期啲嘢，而家温緊書喇喎〜」

吓，明明係你哋教得太快……

一個學期先得3個幾月，你哋早成個月就教完晒啲嘢……

「呢條呢，你要睇咗邊啲係一樣先，之後……」

由9月開始一直都冇乜心機温書，可能因為Zoe又走咗，小雲又唔理我，仲日日俾人騷擾。

搞到而家讀書同上年比都差咗少少，希望喺淨低呢2個月追得返啦。

聽住Zoe坐喺側邊教我，以前嘅感覺好似返晒嚟。

好耐冇試過有人同我一齊温習，好難忘。

「最後咁樣就搞掂喇〜」

「喂，車仔，喂，你有冇聽㗎！！！」Zoe喺我耳仔旁邊大叫。

死，我真係冇聽到。

「Errr……你講多次得唔得啊……」

Zoe嘆一嘆氣。

「唉，怕咗你，講埋今次咋。呢到……」
…
…
「嗯，我應該識㗎喇。唔該晒你呀〜」

「咁我走喇，遲啲再見啦」

「等陣！！我想問呢，你嗰次喺課室俾我聽啲歌呢，可唔可以俾歌名我啊？」我問Zoe。

「得啊，你有冇紙，我而家寫俾你」

過咗一陣，Zoe將張寫到密麻麻嘅紙遞返俾我。

「下次再傾喇〜」

呢刻嘅我只係覺得Zoe俾咗好大動力我，重拾返嗰股失去而久嘅温習衝勁。

但我又點會估到我哋下次再傾偈，係講緊幾耐之後嘅事呢。

人生就係咁，唔係成日喺身邊就慢慢疏遠

下次下次 隨時冇下次

學埋晒丁仔嘅衰嘢留sad end伏線

人同人嘅關係就係咁脆弱

見少幾次/一排冇見，漸漸就會變陌生人

下次得閒飲茶

最後係得閒都唔會飲

順應民意暫緩咗Zoe 而家又話我

我冇表達任何意見
主流意見不代表我

次次最順口都係依句 次次冇做都係依句

新讀者 留名

高招

講笑 係真係調咗班冇乜機會見

又見到你地

好啦

有文未

實捉到你

好好笑呢個笑話
我俾99分

成個故台都係同一堆人

俾埋嗰1分我

留個名先 咁快就開到3

用小雲概念圖交換

唔益cd-rom

輸波留名

好正

笑咗

第22章 – 古古怪怪

望下個鐘，原來差唔多6點。

為咗唔好遲到，我早少少執好嘢就出小食部等小雲。

但小雲原來都早到咗。

當我行近啲，發現佢原來同個男仔傾緊偈，好似係阿天嚟。

不過我未行到過去，阿天就走咗。

「咁早到嘅你」我問小雲。

「哦，早咗完嘛，我咪早啲落嚟囉。行啦我哋〜」

出咗學校，我即刻問小雲，

「你幾時開始同阿天咁熟㗎，快啲話我知！！」

「你講咩呀，我唔明喎」小雲一臉疑惑。

估唔到佢竟然扮傻。

「唔使扮嘢喇，我啱啱見到晒啦！！使唔使我幫手撮合下你哋先，我唔介意㗎」我奸笑。

「咩喎，佢啱啱經過……跟住我同佢傾下偈咋嘛！」小雲一邊講一邊口窒。

「好啦好啦，你唔肯認，我唔逼你喇，有咩要我幫記得出聲啊」

真係唔夠老友，竟然想識人都唔話我知。

到咗星期五合唱團練習，我趁中途休息行過去同阿天傾計。

「做咩同小雲咁熟都唔話我知！！」

「你發燒啊，邊隻眼見到我同佢熟呀？」阿天講完摸一摸我額頭。

「點解你兩個都唔肯認㗎，唔通已經一齊咗？」我追問。

「嗱嗱嗱，嘢就唔好亂咁講，一陣俾雯雯聽到就真係水洗都唔清喇我。」

「邊個雯雯，你嗰班嗰個靚女？」

「正確啲嚟講係我女朋友〜」阿天自豪地說。

「點解你咁嘅樣都會識到雯雯㗎？呢個世界真係有啲問題」我搖搖頭。

「你真係白痴仔嚟。首先，我靚仔過你。其次，識女仔係睇佢同你傾唔傾得埋，唔係淨係鬥靚仔㗎」

「仲有，而家你都有條女日日陪住你，人哋都已經明示暗示晒俾你，你都仲係扮睇唔到，咁我都冇計㗎喎」

「所以呢，就唔好再屈我想食你個小雲喇。如果你搞嬲咗雯雯呢，都唔使指意我再幫你做任何嘢」

「返你個位啦，休息時間完喇」阿天推一推我。

唔通佢哋真係咩嘢關係都冇？？純粹真係撞到？？

但係佢哋嗰陣又好似好好傾喎，真係愈諗愈唔明。

呢排朝早11點都應該唔得閒 所以早少少俾大家

車仔係咪讀書讀到傻咗

車仔真係on99

車路士你搞咩啊

車仔是最好的

死基佬

哈哈

可能好快就醒覺呢

所有青春故嘅男主都係要俾人鬧下

要認真讀書

鬧你自己

而家啲gaylo真係好恐怖

我都冇話我係主角

咁一定係11sir喇

@11蛇

幾時有文

11點？

唔識規矩

新讀者？
無所謂啦

係啊 多多關照

sor，掛住打文 俾多5分鐘我

好快有

完咗練習，我好似平時咁同阿天一齊落去。

但今日唔同嘅係，我同阿天都各自有個女仔陪我哋放學。

明明上星期都仲係得我哋兩個男仔一齊搭車走，但而家突然就變咗各自同女仔搭。

人真係變得快，估唔到一個星期就令到咁多嘢唔同晒。

「咁早就喺到嘅，仲以為要上班房叫你添」阿天對雯雯講。

「我都冇嘢做，留低等你咋嘛〜」

連學校都未出，阿天就已經拖住雯雯……

真係夠晒大膽，竟然唔怕會有老師見到。

而我同小雲就跟喺佢哋後面行。

話時話，雯雯真係幾靚，係嗰種行過咗會拎轉頭望多兩眼嘅類型。

「佢哋就好啦，可以一齊」小雲講完之後扁起個嘴。

「你唔好唔開心啦，冇咗阿天啫，仲有好多好男仔㗎嘛」我嘗試氹返小雲。

「係囉，但係啲好男仔唔鍾意我呢」

「點會啊，你咁好〜」

「唉，聽到你呢句我就知唔會啦。我有車喇，下星期見啦」

「ByeBye〜」

Um…… 小雲又會咁快覺得冇好男仔鍾意佢嘅

Um…… 都係諗唔明。

跟住落嚟嘅日子都係差唔多，每日都係同小雲一齊食晏一齊放學。

唔知係咪因為聽日係聖誕聯歡啦，我哋班啲人個個都好興奮咁傾點樣報置同準備。

班會主席：「聽日個流程呢，就會係我哋一早入禮堂睇表演先，之後就返課室自由活動。咁我就諗住叫啲小食搞個大食會咁，大家有冇異議？」

Choco:「都對住班友第二年，你又唔係唔知，佢哋有得食就OK，唔會有意見㗎啦」

後排一眾肥仔:「啱呀啱呀！！Choco姐英明！！」

講開又講，我覺得Choco呢個副主席做得好過個主席多多聲，基本上所有班嘅重要嘢都係由Choco一手包辦，個主席都只係掛下名出嚟講下嘢。

Choco:「一陣放咗學想揾啲靚仔靚女幫下我佈置，有冇義工？」

有幾個女仔舉咗手。

Choco:「Um…… 我想要多個男仔嚟搬嘢，就你啦車仔」

吓，又會叫我嘅……

我一臉無奈嘅眼神望住企喺出面嘅Choco。

Choco：「唔使咁嘅樣望住我喇，決定咗係你就係你。喂〜 有份幫手嘅4點留返喺班房，我一陣Lunch Time會買齊要嘅嘢返嚟㗎喇〜」

明明我全身肌肉都唔多舊，連腹肌都係得嗰一舊，無啦啦就俾人點名要留低擔擔抬抬，真係麻煩。

真係好撚蠢

好on9啊車仔

純過蒸餾水

「佢哋就好啦，可以一齊」小雲講完之後扁起個嘴。
呢個時候直接拖佢手就perfect池

車仔你真係唔識架喎

日日一齊食晏一齊放學都唔get

11sir係咪讀書讀壞腦

大個咗先會識，細個連拖個手都尷尬怕醜

好朋友嚟㗎嘛

我幫你問下佢

29分

又屈我

我都想有個咁嘅好朋友

冇好gay友咩

但係主角真係會係小雲咩？ 迷雲黨唔好打我

@11sir

冇好嘅異性朋友啊嘛

新讀者留名

歡迎呀

係有一個女角令我想寫呢個故 但係我覺得每個角色都係唔同時期嘅主角

就快有文

人大咗好難再識到

〜放學後〜

「車仔，幫我手黐埋啲彩帶上去丫，差呢到就搞掂喇」Choco叫我。

「哦，好呀」

其實我留咗喺到成個鐘都唔知自己做過乜，淨係剪過幾張紙同黐過少少嘢。

「辛苦大家喇，佈置得好靚呀！！」Choco雙手合十咁講。

問心講又真係幾靚嘅，牆上面黐滿晒啲彩帶同聖誕圖案嘅剪紙，仲要唔知喺邊到買咗部噴雪機同棵聖誕樹返嚟。

「喂車仔，過嚟傾兩句偈」Choco向我招一招手細細聲同我講。

「仲有嘢未整好？」

「冇咩特別嘅嘢喇，想同你傾下閒偈啫。係呢，小雲係咪冇話你知佢近排忙緊乜？」Choco問我。

「冇啊，問極佢都唔肯講。你知咩事？」

「你聽日都會知㗎喇，一陣你同佢放學嗰陣講聲加油鼓勵下佢啦，我走先喇〜」

Choco講完句嘢同我揮一揮手就走咗。

到底小雲呢排搞乜呢，一陣再問下佢先。

等咗一陣，小雲就返咗嚟課室。

「車仔〜 等咗好耐嗱？」

「唔係，Choco都係啱啱走咋嘛」

「你聽日加油啊，我會支持你㗎！」我對小雲講。

「你知道晒喇？Choco個衰妹同你講㗎？」小雲突然變到好緊張。

「佢啱啱同我傾咗一陣偈咁囉，不過佢都係咩都唔肯講」

「咁都好啲，Choco想嚇死我咩」小雲細細聲自言自語。

「做咩喎，咁唔俾得我知㗎咩？」

「唔係，你聽日就知㗎喇。行啦傻仔〜」

行行下嘅時候，小雲突然問我

「你覺得呢，我如果好似上年陸運會咁唔戴眼鏡好唔好睇呀？」

到底上年Sports Day嗰陣係點㗎呢？

我諗咗一陣，都係冇印象。

「Errrr……好睇啊，緊係好睇啦」

「算啦你，講大話真係好渣呀，直接話唔記得咪得囉」

小雲用鄙視嘅眼神望住我。

「唉，乜都唔記得，唔想同你講嘢喇。快啲上車走啦你，聽日唔好唔返學丫！！」

文

冇印象係咩玩法

噴雪機到底係咩事

11sir起到身喎

今晚11點再有

喺故事入面已經係一年幾之前嘅事喇

真係有㗎

成班痴線佬

又可以上連登追下文

快點鄙視我

暫時每日都會有2篇

第23章 – 我的秘密

一返到學校，就已經見到操場嘅每一個角落都逼滿咗等上禮堂嘅學生。

第一件事就緊係揾下有冇熟嘅人可以埋堆啦，如果唔係一個人企喺到會好悶㗎嘛。

行咗一個圈，小雲又唔見，阿天又唔見，淨係見到Zoe同雯雯。

不過Zoe又同佢嗰班個靚仔企埋一齊，我冇理由過去啫，咁我唯有過雯雯嗰到啦。

其實我同雯雯都只係傾過一兩次計，唔係話真係咁熟。

「Hello~ 我冇阻住你嘛？」我尷尬地說。

「估唔到係你喎。冇啊，我都係自己一個咋嘛」

今次係第一次真正望住雯雯，但係佢真係好似有種氣場，搞到我唔敢同佢雙眼對望。

「阿天呢，佢冇陪你咩？」

「有啊，今朝先一齊食完早餐。佢要上去禮堂練琴嘛，咁我唔阻住佢啦。」雯雯笑一笑。

「哦…」

一時間諗唔到有咩新話題，搞到場面又有少少尷尬。

點知雯雯主動撩我講嘢，

「怕羞仔，做咩唔敢望住我講嘢嘅，我個樣嚇親你咩？」

大佬，你叫我點應啊……

「唔睬人嘅，唔玩你喇都係。話時話你個女朋友一陣比賽喎，有冇買定啲燈牌舉下呀？」

吓，佢應該講緊小雲？？一陣比賽？？

「點解你個樣仲呆過啱啱㗎，你唔係做人哋男朋友連人哋要比賽都唔知嘛？」

我呢一刻真係一頭霧水，完全聽唔明雯雯講緊咩。

「唉，同阿天講嘅一樣，你係真係弱智，唔係扮出嚟㗎喎」雯雯嘆一嘆氣。

「我連續講咁多句嘢你都唔理我，真係傻傻地。行啦，夠鐘排隊上禮堂喇。」

唔通小雲參加咗歌唱比賽？？

「行呀，係咪聾咗呀！！你再唔行我真係嬲㗎喇！！」

「係係係…而家行」我回應。

「校長，各位老師同學大家好，今日係聖誕聯歡嘅大日子，我哋係今日嘅司儀，我叫Chris」

「我叫Snow。事不宜遲啦，等我講解下今日個流程先。一陣首先會有話劇表演啦，然後就係獨唱組嘅比賽啦，之後仲有團體組嘅比賽。」

Chris：「咁而家請以熱烈嘅掌聲歡迎我哋話劇組嘅同學為大家表演“馬槽的故事”」

啪啪啪……

又係馬槽，個故事真係已經由細聽到大。

班話劇組仲要做得一般般，真係想悶死全場咩。

Chris：「多謝話劇組嘅精彩演出，果然好好睇呀」

佢自己講完都打咗個哈欠。

Snow：「係呀，真係好正！！啱啱對眼先享受完，又係時候到耳仔喇喎〜」

Chris：「聽講第一位參賽者有好多心事想講喎」

Snow：「咁不如我哋有請2B班嘅黃思雲同學出嚟唱我的秘密啦」

突然舞台嘅燈全部熄晒。

又留名

11sir出故，突登揀11點同11點出

弱智

Sven

新讀者留名
用咗一星期追到live
好好睇

上面嗰個有啲假

大家唔講我都唔覺

抵俾人鬧啦

真係弱智架！
冇扮架
睇死車路士都唔會聽得出我的秘密啦

可能知呢

首歌啲歌詞咁明顯

大家可以聽日睇文前聽下首歌先 會有feel啲

GEM？

係 特登為咗車仔學唱㗎

首歌好好聽

諗起阿樂聽完孤單心事都仲on99

屌

車路士好似仲蠢啲

車仔蠢d

你個名

估唔到咁多巴打聽GEM

以前聽
依家啲歌 唉

on9真係冇得扮

上我是歌手前係唔錯
而家都係聽翻果堆廣東歌算

唔係蠢 係弱智

直頭係低能

再開返燈嘅時候，小雲已經企咗喺舞台中間。

今日嘅佢冇戴眼鏡同放咗頭髮，令我醒返起當時陸運會個樣。

「今日我想借呢個機會唱首歌送俾一個成日都鼓勵我同支持我嘅朋友」

然後佢向旁邊點一點頭，鋼琴聲奏起。

「最近一直很好心情 不知道什麼原因 我現在這一種心情 我想要唱給你聽」

「看著窗外的小星星 心裡想著我的秘密 算不算愛我不太確定 我只知道我在想你」

「我們之間的距離好像忽遠又忽近 你明明不在我身邊我卻覺得很親」

「Ha~ 這一刻我真的想說明 我心裡的秘密 是你給的甜蜜」

「我們之間的距離每天一點點靠近 這是種別人無法理解的特殊感情」

「Ha~我要讓全世界都清晰 我心裡的秘密 是我會一直深愛著你」

「深愛著你」

估唔到又幾好聽，之前仲話自己唱歌好渣，呃人嘅。

然後阿天竟然喺旁邊行咗出嚟，輕輕拖住小雲隻手鞠咗個躬。

「估唔到佢兩個瞞住我玩音樂都唔話我知，一陣話下佢哋先」我細聲地自言自語。

Snow：「頭先真係好好聽呀，如果我係男仔一定會覺得好冧啫，係咪啊阿Chris〜」

Chris：「為〜何〜戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊」

Snow：「你講咩啊，學校唔俾食煙㗎」

Chris：「我講緊嘅係3A班嘅邵莣妤同學即將為大家唱嘅歌呀，有請〜」

跟住落嚟嘅參賽者我都冇特別留意，因為我都唔識佢哋。

至於小雲有冇獎？

緊係冇啦，小雲又唔係平時唱開歌嘅人，又點會夠其他選手鬥呢。

完咗禮堂環節，就開始聯歡會後半嘅自由活動，同學都陸陸續續返去自己班房。

行緊返去嗰陣，小雲喺我身邊跳咗出嚟。

小雲：「傻仔，做咩行得咁慢嘅？」

我：「前面咁塞點行喎…」

阿天：「咁我同雯雯行慢啲，唔阻住你兩個二人世界囉」

我：「明明係你哋想二人世界，仲屈我。喂，你兩個又係學校拖住行，得唔得㗎？」

雯雯：「你拖返住你個小雲啦。呢到咁多人，一陣佢走失呀」

望下旁邊嘅小雲，原來臉都紅晒。

小雲：「行啦行啦，唔好理佢兩個」

真on9係發自內心

希望佢仲識講廣東話

蠢咗少少啫

車路士到底明唔明歌詞架

我雲

派一打膠都唔夠

主角們都好中意gem嘅歌

真係好蠢 唔係啲啲

人哋中二咋 嗰陣我哋都冇咁醒啦

霖霖

因為小雲見車仔聽開所以特登學

又講啲啲

一講啲啲 又諗起

嚴重要求驗智商

車仔好撚蠢呀

仲有6個幾鐘先出啊

都係聽左一次首歌 睇歌詞咪明曬 不過中學生由其事咁細理解唔到我覺得都可以原諒既

明明大家中二嗰陣都係薯仔嚟

2個幾咋

首歌嘅詞好match呢個情境

正常人聽歌都好少會慢慢“lun”啲詞，通常都係聽熟咗先會睇

睇下阿天

修正不足兩小時

返到去班房，大食會原來已經開始咗。

Choco：「你兩個曳喇，自己出去玩到咁遲先返嚟」

我：「邊有喎，我啱啱跟甩咗然後小雲追返我咋嘛」

Choco：「你知小雲追返你喇？」

小雲：「喂呀！！車仔，去食嘢啦，唔好理佢亂講嘢！！」

我：「哦…」

小雲：「車仔，你喺到食住嘢先，我攞張聖誕卡俾你」

小雲由背囊拎咗個粉紅色信封出嚟，再遞俾我

「聖誕快樂啊〜」

我一拎到手就忍唔住想打開嚟睇。

「傻仔，你返屋企先開啦，食嘢喇」小雲將舊pizza放上我隻碟。

聖誕聯歡其實都係想俾個機會啲同學玩下同熟啲，但係我對呢一班真係冇咩歸屬感，所以對呢個聯歡會嘅感覺都係麻麻。

食到一半嘅時候，Choco喺出面揸住支咪問大家，

「你哋仲想聽咩歌啊？」

「Smile個Butterfly啦，Choco姐，你唱呀？」Mary問。

「你都黐線，我上Youtube開俾你聽咋」

Choco講完就喺部電腦到㩒，搞咗5分鐘左右，終於有音樂響起。

「Ay, iyaiyai Ay, iyaiyai Ay, iyaiyai」

呃……呢啲咩歌嚟㗎

最憎聽呢啲古古怪怪嘅歌。

「做咩聽頭皺晒眉頭咁啊，我陪你出走廊行下啦」小雲問我。

行到出去，就見到阿天拖住雯雯行緊嚟我哋班房。

「喂，你兩個又會咁啱出嚟嘅」

「我哋諗住過嚟揾你哋影張相啊」雯雯對我哋講。

「好呀」我同小雲異口同聲地說。

「雯雯你睇下佢兩個，幾鬼夾」阿天奸笑住咁講。

呢個時候雯雯喺個袋拎咗部即影即有相機出嚟，

「準備〜」

「3,2,1 笑〜」

阿天：「點解車仔你可以影到咁樣衰㗎？」

我：「咩喎，你好靚仔咩」

小雲：「兩個都咁靚仔喇，得未？咁呢張相邊個keep好呀？」

雯雯：「不如影多3張，我哋一人一張啦」

我&小雲：「好啊」

阿天：「呢張你keep啦，影得你咁醜樣」

我接過阿天手上張相就放咗入銀包。

「其實都唔係咁醜樣啫」我細聲地說。

有文喇

走得太前

你兩個曳喇，自己出去玩到咁遲先返嚟

Smile嘅Butterfly 經典

人地個senser正常咋

哎咿呀咿哎 i m your little butterfly

好好聽 細個玩勁舞成日玩呢首

即刻唱咗出嚟

我係玩跳舞氈而識

05年既產物嚟 個陣我先小學

細個成日聽

第24章 – 聖誕卡？

〜聯歡會當日晚上〜

「車仔，記得聽日要去嫲嫲屋企喇」爸爸一邊食飯一邊對我講。

「我會㗎喇，都去咗咁多年，慣晒啦」

「你今年一定要考好啲，咁下年就可以調去精英班喇，因為……」

媽媽帶命令語氣咁同我講咗一大堆嘢，搞到我聽完都覺得有啲辛苦。

話說我學校係中三會調一次班，然後中四因為揀科又會再調一次班，所以媽媽先會叫我考好啲。

我：「係呢，你哋喺我生日嗰日會唔會上嚟㗎？」

媽媽：「應該唔會喇，你叫嫲嫲買蛋糕同你慶祝啦」

我：「哦」

聽完媽媽咁講，就緊係有啲啲失望，但其實都估到會係咁。

爸爸：「個仔都問到出聲，不如上去啦嗰日」

媽媽：「佢連自己本份都做唔好，憑咩要我哋聽佢說話。一句講晒，唔去。」

我：「我飽喇」

飯都未食完我就行返入房。

成日聽到佢哋鬧交搞到我個心都好煩。

「Um……今年都係考好啲科數學報答下陳sir先」我自言自語。

然後我將要帶去嫲嫲到嘅書放咗入個手抽袋就上床瞓咗。

「嫲嫲〜」

「車仔咁早到嘅今日，入嚟先啦」

嫲嫲幫我拎咗喺地下嗰袋書入屋。

「我尋日買咗5排維他奶俾你啊，應該夠你飲10日㗎喇」

「多謝嫲嫲〜」

今次真係飲到糖尿都飲唔晒。

「你上星期嚟話學校有聖誕party㗎喎，開唔開心啊？」嫲嫲問我。

「開心啊，小雲仲參加埋歌唱比賽添呀，雖然輸咗」

「佢平時有唱開歌㗎？」

「冇啊，佢仲話自己唱歌麻麻地」

係喎，點解佢以前又話自己唱歌一般，但又會參加歌唱比賽㗎呢？

「哈哈，車仔你真係好蠢。難得有女仔咁有勇氣為咗你去做咁多平時唔敢做嘅嘢，你都唔去回應下人哋」

「車仔，你好好地諗下我講緊咩啦。如果你唔鍾意人啊，就直接就同人講喇」

「嫲嫲去準備今晚嗰餐先，你自己温書乖喇」

我點會唔鍾意小雲啫，如果唔係我都唔會同佢做朋友啦，更何況佢仲係我好朋友添。

一陣11點我出唔到 所以早少少出俾大家

又出去曳曳

有聲

大家又開始扮晒後生

多謝新讀者支持

車仔嗰個就快sense到㗎喇 有嫲嫲助攻

大家都有一定年紀啊

頂 點解咁撚蠢㗎

民怨好大

為咗平息民憤，我決定今日額外出多篇

嫲嫲講到咁都唔明

嫲嫲大力一西射穿防線 傳比車仔空龍單刀

咁都炒飛機

真係費托上身

唔係講笑 果陣睇live睇呢球我睇到呆左

單係呢樣就好過果個大仆街啦

要敲吓車仔個頭先得 咁鬼傻

咪敲咗囉

敲多幾吓得

借個位黎
青豆叫春團(33)

話說之前咪有日我叫Zoe將啲歌名寫俾我嘅，我已經將啲歌放晒入電話喇。

而家有時温書我都會開Zoe俾我嗰啲歌嚟聽，每次聽嘅時候都會令我回想起當時同佢一齊温習嗰種心態。

可能你哋會覺得，有冇咁誇張呀？車仔又喺到吹水啦。

但我係真心咁覺得。

因為喺一個冇讀書氣氛嘅班入面，真係好易俾佢哋嘅心態影響。

一班30幾人，有成20幾個都係唔會點理自己嘅成績，直頭可以話係亂咁考都有班頭十。

好容易就會有成功感，覺得自己好叻，根本就係現實版嘅「池中無魚蝦自大」

所以要令自己有温書嘅動力，就成日都要篤促自己。

而媽媽嗰邊嘅要求，我諗通㗎喇，唯有盡量當唔知當聽唔到啦。

因為根本就高到唔合理，冇必要再逼自己去配合佢。

如果一直喺媽媽嗰種逼迫底下温習，反而令我仲緊張，仲大機會考得唔好。

假期一眨眼就過，每日都係輕輕鬆鬆温下書休息下又一日。

如我所料啦，平安夜嗰日爸爸媽媽真係冇上嚟，不過今年唔同在收到一個朋友嘅祝福。

平安夜當日晏晝12點搭5左右，有個陌生號碼打俾我。

「傻仔，生日快樂呀！！」

「你又會記得我今日生日嘅？」我問佢。

「你同我講過我咪記得囉〜」

小雲突然語氣一轉。

「係喎，你睇咗我俾你張聖誕卡未啊？」

死，冇咗件事添。

「Er……」

「唔出聲！！啫係未啦，我嬲喇！！」

「又嬲……」我細細聲講。

「咩又嬲，明明係我俾張嘢你幾日你都唔睇」

「嬲喇我〜收線〜ByeBye〜ByeBye〜」

嘟〜嘟〜嘟〜

佢真係講完就收咗線……

認真諗諗，原來佢係呢2年嚟第一個同我講生日快樂嘅同學。

返到屋企一定要開佢張聖誕卡睇下先。

「喺邊呢張卡……」我自言自語。

去揾下聯歡嗰日個袋先。

有了。

張卡講真就平平無奇，入面都係寫啲普普通通嘢，

「聖誕快樂啊！！！
我哋識咗一年幾喇，
中間雖然發生咗好多事，
意外又令我哋一齊返，
你以後唔准再走咗去呀！」

我睇完之後就放返入櫃桶，費事媽媽望到粉紅色信封，以為有人寫情信俾我就麻煩喇。

之後要等今晚喇

張圖笑死

近排打快咗 有得加更

敲穿喇

小雲扮嬲好正

大家可以入去同其他講故台讀者吹水㗎

我鍾意你

我係嫲嫲當無呢個孫算 蠢撚到咁

車仔咁蠢點會識睇藏頭詩啊

我中意你 咁都睇唔到

皮已正 加速

我都睇唔到

車仔真係好蠢

根本小雲就好正

我會怕羞㗎

你呢句又幾啱喎

感動啊 係正皮

今晚11點有文

你蠢過車仔

今次放過佢啦 咁難睇得出

明明就咁易

拎張卡去畀Choco幫佢睇算啦

驗腦啦車仔

我哋咁大個人睇返咪易

點會拎張Christmas Card俾人睇 咁搞笑㗎

咁惡架

一見到聖誕卡，已經諗緊係咪又用藏頭詩呢招

以前個年代係呢啲招數㗎啦 又未有whatsapp嗰啲

車仔咪又係唔明

你都知你大個

佬嘢

第25章 – 好朋友

今日係假期後嘅第一個上課日，亦係第一學期考試前嘅最後一個上課日。

食完飯之後我同小雲返咗課室。

「車仔，你覺得我俾你嗰張卡點啊？」小雲突然問我。

我如果答佢一般般或者冇乜特別又好似唔係幾好喎。

小雲一臉誠懇嘅樣望住我。

等我諗下先……

「你用短短幾句就寫晒你嘅諗法同我哋經歷過嘅嘢，我睇完都幾感動啊」

「總之我哋將來都會繼續係好朋友啦！！」我興奮地說。

聽完呢句，佢突然由誠懇嘅樣變得非常失望，仲好似有啲想喊。

「我…想去洗…手間…先，你…幫我叫……」小雲嘅聲音變得模糊。

完全唔了解狀況嘅我有少少不知所措。

「叫邊個？？Choco？？」我問。

「嗯…」小雲喊住咁跑走咗。

Choco……喺邊呢……

大鑊，未返添……

都係落學校門口等Choco返好啲。

過咗5分鐘左右，Choco同班會主席佢哋出現咗喺學校門口。

「Choco，小雲應該喺2樓廁所喊緊啊…」我緊張地說。

Choco一聽完皺起眉頭。

「唉，你哋又搞咩嚟呀？」

我到呢刻都係乜都唔知…

「我同佢傾傾下佢就突然喊喇，我都唔知點解」

「你返班房啦你，我會帶佢返嚟㗎喇」

Choco一講完就一支箭跑咗上樓梯。

阿天同雯雯都喺呢個時候返咗學校。

難得嘅係佢兩個今次終於冇拖住。

阿天：「成碌木咁企喺到，小雲又唔係隔離，知咩事啦」

雯雯：「去追返人啦，企喺到扮雕像等人俾錢咩」

我：「佢喺女廁喎，我可以做啲咩……」

雯雯：「你追上去企喺女廁外面聽下咩事囉，最多我入去幫你收下風」

阿天：「跟我哋一齊上去啦，仲企喺到」

就快會醒啲

唔好鬧佢啦

你哋最老

小雲：好朋友？我屌你啊好朋友！我咁明顯咁表白你都唔明，你係咪咁蠢啊！

車仔：我當你兄弟咋

又兄弟
同青梅竹馬個故一樣

幾時先醒到

以前嘅小雲唔講粗口㗎

已經去到一路睇一路笑鳩車仔嘅地步

好朋友

車仔會似係真心覺得人地係兄弟

你蠢過佢㗎

就快冇人會屌車仔

可能好快就會一齊呢

唔要gay

都係忍唔住笑

屌都廢事屌

屌極都唔醒既都

唯有約定和大哥喝醉 完～

真係on9嚟
情商為負數
智商都係
救命啊

好似教盲腸仔打字咁

有話係呀妹咩

豬仔鬧得好

車仔睇唔明吖嘛

好人卡?

我想一槍打死㗎車

好朋友 笑撚死

點解11sir又係隔離mon緊post

2分鐘前醒咗

大佬 文呢？

太勤力返工

聽日出多篇俾你哋

一上到2樓，雯雯行入咗去女廁。

我同阿天企喺外面隱約都聽到少少Choco同小雲傾計嘅聲。

Choco：「唔...開...啦，佢...意思...」

小雲：「...啊...啊...」

小雲喊到根本我一粒字都聽唔到佢講乜，都分唔到係喊嗰啲抽促聲，抑或係講嘢嘅聲喇。

「你聽唔聽到小雲講緊咩啊？」我問阿天。

「咪玩我啦，唔講仲以為佢喺入面拍緊AV啊，點聽呀」

雯雯過咗冇耐就出返嚟。

「到底咩事呀？？」我心急地問。

「唔好企喺廁所門口傾啦，一陣啲人以為我好似車仔咁變態啊，我哋班房喺隔離咋嘛」阿天提議。

「你點會係變態，你仲有我㗎嘛〜」雯雯講完句嘢又拖返住阿天。

佢哋兩個真係好嘔心……

一行入E班班房，就望到Zoe同嗰個男仔又坐埋一齊，硬係有啲覺得唔舒服。

我知嗰種唔舒服唔係因為我鍾意Zoe，而係嚟自好朋友俾人搶走咗嘅嗰種感覺。

「入嚟啦，唔好企喺外面，唔使驚有老師行過睇到你入其他班房㗎喎」雯雯叫我。

「Zoe係佢個ex嚟㗎，俾佢見到Zoe而家溝緊Simon，係會有少少唔開心㗎喇」阿天細細聲同雯雯講。

「Opps… 有啲料喎𡃁仔，可惜又蠢又唔靚仔，唔係同Simon都有得鬥下。坐低啦〜」

咩意思喎……

我：「唉，你講返你啱啱聽到咩先啦」

雯雯：「根據我嘅專業分析呢，我就覺得你係拒絕咗人哋表白嘅」

我：「吓，佢邊有表白」

阿天：「弱智仔，你唔係連人哋表咗白都唔知嘛」

但事實係我真係唔知……

雯雯：「算啦阿天，你平時都同我講話佢蠢到冇得救㗎啦」

阿天：「唉，就夠鐘上堂。車仔你返自己班房先啦，我同雯雯再幫你諗諗計。如果係第二個，我一定睬佢都傻，見係你咋」

我：「好啦，麻煩晒你哋喇」

仲有機會架，起碼冇話係阿妹

差唔多歲數 所以你明啦

人哋智商去晒讀書

可能好快就明呢

係真心膠

死咗就冇嘢笑㗎喇

起碼唔係兄妹

一樣無眼睇

豬兜車
@新花名

豬兜sir

磨牙

up

可唔可以快D變醒目仔啊豬兜車

原來下一堂係Miss Chu嘅英文堂，啫係又會播戲俾我哋啦。

話說升咗上中二之後，Miss Chu變咗個真真正正嘅教畜。

佢每堂上到嚟都係叫我哋一齊讀下課文同背下生字，再唔係就將同學寫嘅文印落去變工作紙，再叫大家揾有咩Grammar用錯。

如果咁啱係撞正Lunch Time後嗰兩節上堂，仲會直接播套英文戲俾我哋睇就算，話係練listening喎。

「Students，今日呢，我就準備咗套戲俾大家睇，英文叫The Day After Tomorrow，中文叫做明日之後。咁套戲就成2個鐘嘅，所以我哋今日就睇住一半先，另外嗰半就遲啲……」

小雲到而家都仲係未返嚟。

「你個friend呢，做咩佢同你食完飯唔見咗嘅？」之前蝦我嗰個肥仔問我。

「我都唔知啊」

播咗10分鐘左右，佢哋終於返嚟。

「Oh，做咩咁遲先返嘅？」Miss Chu 問佢哋。

「小雲佢食完飯有啲唔舒服，所以我啱啱陪咗佢落去，而家冇咩事喇」

「冇事就好喇，快啲坐低啦」

其實呢刻嘅我又邊有心情睇套戲呢，所以我決定偷偷地行過去小雲到。

我首先踎低咗喺地下，然後細細步咁慢慢行過去。

估唔到沿途好順利，Miss Chu竟然冇發現我離開咗位。

只係行嗰陣俾幾個冇留心睇戲嘅同學見到，不過佢哋都冇舉報我。

我拍一拍小雲大脾，佢望到我之後瞪起雙眼呆咗。

「車仔？？點解你會過咗嚟嘅？？」小雲驚訝地問。

「我偷偷地踎低行過嚟想睇下你點嘛…」

Choco喺呢個時候企咗起身。

「我俾個位你坐啦，我坐你嗰到。」

「點解你可以就咁企起身嘅？？」我一臉疑惑。

「你都企起身睇下啦，Miss Chu都睇到瞓著咗喇喎」

唔係嘛，而家啲老師咁都得㗎咩…

Choco講完句嘢就向我個位嗰邊行。

「你…冇咩事嘛？」我問。

「傻仔，我明㗎喇，我哋係好朋友嘛」小雲講完摸一摸我個頭。

冇事就好喇。

「今日你温唔温書啊？」我問小雲。

「緊係温啦，聽日就考試喇喎」

「我意思係一唔一齊落嗰到温啊？」

「邊到都得啊，冇所謂。睇完套戲就一齊落去啦〜」

好難聽

可能好快就食到女

讀者可以一齊入去傾閒計啊

無嘢好講

真係蠢到on9

冇事就好喇。

屌 on9

青頭仔車路士

車仔

小雲仲要扮無野 真係sosad

小雲快啲大巴大巴車醒個蠢到乜咁車仔啦

青豆愛情教室(37)

扮冇野個度都幾sad

繼續做好朋友咪幾好

咁人地都feel唔到

中二唔係青頭嘅話都......

好仔嚟 純品啊

傻仔，我明㗎喇，我哋係好朋友嘛

打到佢醒

深夜點名

5：30前有3個人就有文

樓主瞓瞓下紮醒...

我雷姆

我跟隊

我嚟啦十一sir

po文啦

第26章 – 不幸之初

考試好快就過咗，今次又係除咗中文之外全部都合格。

估唔到考得最好嗰科竟然係數學，拎到個全級第九。

但最恐怖嘅係，頭10個入面，另外嗰9個都係E班……

佢哋教得快之餘，仲要全班都真係學得識，好黐線。

「車仔，你幾時有時間去陪我揀副新眼鏡啊？」小雲問我。

「不如而家啦，啱啱出晒成績又未有咩新嘢可以温」我回應。

「咁行啦〜」

去到眼鏡舖，小雲揀極都揀唔到邊副啱心水。

「Ah……好難揀呀！！你覺得呢副黑框定呢副黑框襯我多啲啊？」小雲手上揸住兩副差唔多嘅眼鏡問我。

點揀啫……

根本就差唔多，只係一副係大圓框，一副係扁平粗框咋嘛。

「黑框嗰副啦，黑框嗰副幾好」

「你咁樣算係有講過嘢咩……」小雲無奈地說。

咁你啱啱嗰句又算係有講過嘢咩......

「唉，咁你鍾意大定平嘅女仔呀？」

做咩會突然問啲古古怪怪問題㗎，是但答啦都係。

「大啦，大嘅點都好睇過平嘅」

「唔該我想要呢副丫〜」小雲將手上副大圓黑框遞咗俾職員。

又會突然咁快揀到。

「麻煩你聽日晏晝再過嚟一次，到時應該有得攞㗎喇」

「好，唔該晒〜」

「我搞掂喇，行啦車仔」

話說間眼鏡舖就咁啱開喺小巴站隔離，所以小雲一出去就上車走咗。

行嘅時候我一路諗，發現自己喺啱啱過去嘅一個鐘真係零貢獻。

俾小雲叫嚟幫下眼揀，但結果全程都係佢自己搞掂晒。

〜當日夜晚〜

我將成績表遞俾媽媽。

問心嗰句，我真係好怕又俾人鬧。

雖然叫做考咗個全班第一啫，但媽媽只會覺得呢樣係我應份要做到。

而佢嘅著眼位，就當然係唔合格嘅嗰科中文啦。

「今次都考得幾好」媽媽對我講。

我隻耳有事？？有冇聽錯？？

媽媽咁樣係咪已經算係讚緊我喇？？

「以後呢，總之你唔好成績跌得太犀利，我都唔會再逼你温習。你都開始大個，我再逼你都冇意思。」

媽媽講完句嘢就行咗入房。

媽媽今晚嘅一反常態反而令我仲驚過平時，唔知仲以為佢有精神分裂。

不過都好嘅，起碼我以後唔使再俾媽媽鬧先啦。

外國巴打

你都咁夜嘅

請槍

大定平啊樓豬

唔好諗衰嘢啦

連link都唔知

有啲失望

真係好衰

連吹水po嘅#1都唔睇

sorry

講笑

唔好嬲

我都冇嬲

點解紮醒？

我都唔知 瞓唔返 不過唔使返工就冇咩所謂

咁早醒

一陣應該再瞓返兩三個鐘

梗係要啦

睡不了，所以不睡了

幾時有文呀樓主， 我睇曬啦

又話五點半有文嘅

po咗啦
睇樓上

嗰啲文就係呀唔夠喉呀

第27章 – 回憶

諗返以前每日俾阿媽鬧我同逼我温習，再去到俾人杯葛同欺凌。

直到發生嗰件事之後，連阿媽都話唔再俾壓力我，唔再管我成績。

如果你問而家嘅我，我會覺得好壞參半啦。

唔好嘅相信唔使我多講啦，當然係嗰啲接踵而來嘅問題所引起嘅壓力。

而好嘅地方，係我能夠喺咁細個就率先經歷咗咁多嘢。

到底呢個世界嘅人為求自保係幾咁醜惡？

遇到唔滿意同唔公平嘅事都唔出聲，反而視而不見。

旁人嘅沉默，反而成為咗壞人嘅幫兇。

不過都要多謝返媽媽同我啲同學，如果唔係佢哋，我都冇機會體驗到呢啲。

真係好諷刺，傷害我嘅人正正係我想多謝嘅人。

「起咗身嗱？一唔一齊落Canteen食早餐？」

問我嘢嘅人叫Andy，係我喺Ocamp識嘅朋友嚟，亦都係我roommate。

「你等我執埋啲嘢先，我一陣應該直接返屋企，然後開Sem先再返嚟喇」

「咁我打多舖機，你得就叫我」

噠噠噠……噠噠噠……

佢打機真係好嘈，不過每晚都係咁上下，所以都慣。

打開櫃桶，係一個有白色波點嘅長方形黑盒。

再打開入面，係一張海洋公園嘅合照，同一塊金牌。

帶唔帶返去好呢……

當初帶呢盒嘢嚟宿舍，係因為覺得自己對Chloe仲有感情，但經過尋晚，我都幾肯定我唔會再鍾意佢。

雖然我已經對佢冇乜feel，不過都係有啲後悔之前衝動扔晒佢送俾我嘅其他嘢，畢竟都係想將啲嘢留念。

放喺到好似冇乜用，都係帶返去啦。

幾經辛苦終於搞掂晒個櫃桶，係時候到我張七國咁亂嘅書枱。

考完個Final嘅書枱真係亂到已經唔係文字可以形容，所有科嘅書同Notes疊晒埋一齊，基本上係唔會喺入面揾到想要嘅嘢。

執到底嘅時候，我揾返我塊裝飾用嘅水松板。

咁跳脫嘅

起身就有文

又有新女

有啲嘢要交代下

有諗過好冇唔出呢章住

最舊係呢個 返去睇第一章喇

2篇

不過已經睇曬 求文

咁快

今日仲有2篇 夜晚一次過出

佢唔知做乜喺大半年前改咗個英文名，不過呢啲唔太重要就是但啦。

小雲?

睇埋今晚就知

chole
故台出現率50%呢個名

咁都串錯 罰抄

sorry
Chloex10

Chloe Zoe Chloe Zoe

可能係？

你唔講我都睇唔到

咁蠢架

其實車仔個原型一半係咪嚟自盲仔

大家都曾經是盲仔

車仔仲蠢

到底呢個世界嘅人為求自保係幾咁醜惡？

遇到唔滿意同唔公平嘅事都唔出聲，反而視而不見。

旁人嘅沉默，反而成為咗壞人嘅幫兇。

求文

早晚11點呀 無咁快有

呢句真 大家都蠢過

要識女就要學下睇喇

明明係大家都睇唔到

沉默只會助長咗暴力

就快有

正解

諗緊一陣10點出一篇 然後11點第二篇

好野 又睇慢熱車

話說小弟份人好念舊，喺水松板上面釘住咗好多好多值得留念嘅相。

原來我都幾個月冇認真望過塊嘢……

雖然釘喺上面嘅相好多，但中學時期嘅只有4張，一張係4人合照，另外嘅三張分別係三個鍾意過我嘅人，但都係重要嘅人。

因為一直都唔係話好多朋友，加上小弟又唔係好鍾意影相，所以中學嘅嘢都冇乜影相留念。

反而一上到大學，成日都有呢樣聚會嗰樣聚會，次次聚會完又話要影張相，真係麻煩。

「車仔你執完未㗎？我打完一舖喇」Andy問我。

「俾多5分鐘我，去廁所刷個牙洗個臉返嚟就走人」

我放返好塊水松板喺枱頭就去咗廁所梳洗。

返到嚟嗰陣，

「啱啱Silvia打嚟我幫你聽咗喎，你自己揾返佢啦」

「哦，好啊」

㩒返著個電話mon就望到個2個新訊息，

「我返到去喇，Good Night」

「傻仔，一陣我返屋企啊，一齊走？」

我㩒咗落第二個，然後即刻覆返佢：「我都返啊，十二點我間房等」

「行喇，Andy哥，我就快餓死喇」

「我都未出聲話餓死，你仲好意思講呀」Andy回應我。

「Sor囉，行啦」

樓下間Cantenn真係好難食，同狗飯冇乜分別，連個早餐公仔麵都可以煮到變麵糊，除咗近之外，我都諗唔到有咩好處。

「Silvia喺樓梯落緊嚟喎，你哋又逼我做電燈膽呀？」Andy問我。

「吓，我冇約佢落嚟㗎喎……」

「咪呃我啦，平時佢連瞓覺都要上嚟同你瞓同一張單人床，都唔明點解你哋仲未拍拖嘅」

咁我同佢真係齋瞓覺，冇其他嘢發生嘛……

「喂Silvia，落嚟揾車仔呀？」

「冇人想揾呢個傻仔啊，我嚟食早餐咋……不過一齊坐得唔得先？」

有得唔得咩……

「有靚女陪食早餐喎，人都精神啲啦，係咪啊車仔」

「係係係…」

「咁我買嘢食先，一陣再傾〜」

多女到

返咗現實時空冇慢熱車

唔計車仔，成篇先得1個女1個男

原來係多女車 小弟有眼不識泰山

但中學時期嘅只有4張，一張係4人合照，另外嘅三張分別係三個鍾意過我嘅人，但都係重要嘅人。

平時佢連瞓覺都要上嚟同你瞓同一張單人床，都唔明點解你哋仲未拍拖嘅

咁我同佢真係齋瞓覺，冇有其他嘢發生嘛……

你講多一次

係冇其他嘢發生

另外兩項駁唔到就無視 學埋林鄭個套

三張相都係仔嚟

咁多女

Silvia都係仔

冇晒誠信喇你

唉屌你原來有咁多女 on9仔特別有市場架咩

仲要靚仔

想靜靜地食個早餐都唔得……

「Silvia真係好正喎，白滑長腿喎，你咁都唔溝？」

「我同佢又唔係Ocamp先識，要一齊就一早一齊咗啦」

「次次都係答我呢句，冇嚟新意」

「唔溝都食咗先嘛！！」

「冇興趣」

「兩個傾咩傾到咁大聲呀，我喺嗰邊都聽到你地嗌喇。車仔又講我壞話啊？」

明明我都冇嗌…

「佢點敢講你壞話，一陣你唔陪佢瞓佢就喊㗎喇」

「會唔會係咁啊，我一個人瞓不知幾舒服」我回應。

「咁我派到3人房，佢哋2個人一個菲律賓一個印尼，點住啫，唯有上嚟打攪我個好朋友囉〜」

「啱你囉，工人房」我回應。

「食沙嗲牛啦你〜」

佢又好似平時咁挑晒啲牛肉俾我。

「你哋真係好痴纏，連食個早餐都要分俾對方」Andy對我哋講。

「咁啱我唔食牛肉咋嘛，唔係嘅話點會分俾呢個傻仔」

「唔阻你哋sweet sweet，我上返去打機先」

Andy真係呢…

明知我哋2個係冇嘢嘅，咁都要怕做電燈膽。

「聽雯雯講，你尋晚瞞住我出去見Chloe喎」

「食飯咋嘛，我都好耐冇見過佢啦」

「你個Chloe有冇講咩特別嘢呀？」

「咩我個Chloe，唔鍾意佢呀。不過佢咩都冇講喎，都係問下我最近點咋」

「仲以為佢會同你表白，話要一齊返添」

原本我都驚Chloe會，真係好彩冇咋。

但係佢尋晚講啲嘢真係好似想引我復合咁，搞到我都驚驚地。

「哦，點會，尋晚Chloe話聽阿天講，我喺大學食咗好多女喎，搞到我解釋咗幾耐…」

「佢係咪同你一齊完連智商都低咗。你喎，毒撚車都食到女？」

「歧視我呀而家，你唔計嗰個咁嘅ex嘅話，都係得個肥仔同你表白咋」

「你係咪講書講傻咗啊，我嗰陣不知幾多人同我表白。話時話，講起嗰個肥仔就嬲，真係好嘔心呀，條友揸住……」

點解冇

唔係我 係車仔

樓主係毒撚嚟

毒撚樣

正仆街
btw小雲係咪就係Silvia

唔食牛

都似係 沙嗲牛麵走牛肉

唔係搞到入U都仲未睇得明張聖誕卡啊

定係唔記得咗小雲

所以以為係另外一個人

唔知呢

呢個諗法

咁啱習慣一樣

放咗入櫃桶嘅聖誕卡，正常人都唔會得閒拎出嚟睇

邊有咁多咁岩

聽日嗰篇就知

不過可能一陣臨瞓出

幾時先同小雲一齊呀

唔好咁心急啦

第28章 – 表白

「車仔，做咩近排Lunch Time都落嚟做數咁勤力嘅？」陳sir問我。

陳sir應該係啱啱食完飯返嚟路過呢到。

「哦，我見仲有半個月就考試，咁咪早啲預備下囉，反正個Lunch Time咁長，我食完飯又唔會打波」

「就快打鐘喇，快啲返上去啦」陳sir臨走搭一搭我膊頭。

平時我係同小雲一齊落嚟做數㗎，點知Choco話要同小雲練嗰個中文匯報，所以今日就得返我一個。

返到課室，小雲個樣好似同平時有啲唔同咁，都係一陣再問下佢。

話說自小雲換咗副眼鏡之後，班上面多咗男仔留意佢。

小雲由最初嘅短馬尾配阿婆嗰種無框眼鏡，變咗做長馬尾配圓形黑框眼鏡，即刻覺得而家嘅小雲比以前後生咗十年有多。

「Silvia，我鍾意咗你好耐，你可唔可以做我女朋友？」

句嘢就緊係唔係我講啦，我邊會嗌小雲個英文名。

就上個禮拜咋嘛，我哋班嗰個1米7嘅運動型男仔走去同小雲表白，嗰陣我都喺隔離。

個男仔喺Lunch Time突然手揸住份禮物咁行過嚟，唔講仲以為係同我表白。

聽講份禮物好似係條頸鏈嚟㗎，刻住咗佢自己同小雲個英文名，真定假我就無從得知喇。

都係講返件事先，咁個男仔就好突兀咁行咗過嚟講咗上面句嘢啦。

跟住小雲竟然係問我，

「車仔，你覺得我應唔應承佢好？」

呃，點解拉埋我落水㗎……

明明人哋又唔係問緊我。

「我就覺得你同佢未了解過就最好唔好咁快一齊喇，不過都係你自己決定啦」我回應。

「Sorry啊，我有鍾意嘅人喇，份禮物你收返留俾個鍾意你嘅人啦」小雲好狠心咁拒絕咗個男仔。

我同小雲咁熟又點會唔知，明明佢喺學校最熟已經係我同Choco，又點會有鍾意嘅人呢。

好彩我唔係向小雲表白嗰個男仔，咁樣俾小雲講大話拒絕法，一定以後都唔敢再同女仔表白。

個男仔跟住就死死地氣行返自己個位。

其實小雲喺呢4個月入面都已經第二次有男仔同佢表白㗎喇。

不過問心講，佢轉完個形象之後又真係唔差，可惜佢成日都話我同佢只係好朋友嚟，我都真係唔好諗太多喇。

屌 依家先鍾意人？

可惜佢成日都話我同佢只係好朋友嚟，我都真係唔好諗太多喇。

邊個講先㗎屌

咪係 屌
依家人地好樣啲就鍾意人
以貌取人既仆街

調番轉先岩下話 明明人地都同你表白左

車仔EQ真係負數㗎

唔明點解讀書咁勁
智商好有問題

其實車仔係咪真係智力有問題？

低智車

睇到燥底

可能讀到個人懵咗

覺得靚女咗 感慨下啫

咁蠢點會知

好多人細個嗰陣都以貌取人㗎啦

佢都唔知

因為唔會年輕就係on9

唔係大個邊有得後悔

諗返中二嗰陣嘅自己

就算以貌取人都唔應該係咁

唔好嬲啦

係咁俾人鬧 佢都好慘

遲啲會醒啲

做player渣男

係要等大個啲 先會feel到咩係有女鍾意自己

你講緊自己？

啲學生妹最鐘意11蛇

我毒撚嚟

車仔醒未

我現實係真毒

今晚就覺醒

喺你至好講

期待

勇武派

唔會失望

小雲好女仔
車仔純過蒸餾水

小心炒車

近排故台啲女主興變G喎ching小心炒車

小雲好女仔

呢到仲有好多章 唔會變G

咁落咗堂我就行咗去小雲到打算關心下佢。

「做咩個樣好似好sad咁嘅？」我問小雲。

小雲冇應我。

「啱啱食飯嗰陣你咪唔喺到嘅，阿Tom揸住支膠花行過嚟過小雲表白啊」Choco開口回應我。

吓，連蝦我嗰個肥仔都夠膽同小雲表白？

「佢又唔係唔知小雲唔鍾意佢㗎啦，又會咁夠膽嘅……」我無奈地說。

「咁小雲就緊係拒絕咗佢啦，但係最離譜都唔係呢樣。條友竟然跟住小雲出去去廁所，然後從後攬住咗小雲」

聴到呢到搞到我都開始有啲嬲。

「我一聽到小雲大叫，就緊係衝咗出去幫佢啦。出到去我一手就拉走咗小雲入女廁」Choco繼續講。

「入到女廁嗰陣，小雲都仲係好唔開心，又十問九唔應。我再追問咗幾次，佢先肯講話嗰個死肥仔阿Tom喺攬住佢嗰陣揸咗佢心口......」

人渣，我真係忍唔住喇。

「Choco唔好講啦，我唔想提喇」小雲喺呢個時候先出聲。

「今次唔可以就咁算，次次都係呢條友」我激動地說。

我隨手拎起小雲枱面舊擦膠就一下扔向個死肥仔到。

估唔到又真係扔得中。

「咁激動做咩啊，唔好撩佢哋啦，算數啦」小雲一邊講一邊搖我隻手。

「你扔我做乜撚呀，你搞到我拎咗個大過我都未同你計。原本都收咗把火諗住同你和好」阿Tom企咗起身咁大聲指住我鬧。

「你今日做過啲咩你自己知，唔使喺到扮冇嘢！」

「我同佢表白又關你咩事呀，佢又唔係你條女」阿Tom繼續指住我鬧。

「你做咗嘅嘢點只表白咁簡單，心照啦！」

為咗保護小雲，我特登唔講件事出嚟，費事令到全世界都知。

「哦，你講我揸佢對波呀嘛，揸下咋嘛，佢又唔會有蝕底嘅」阿Tom毫不在乎地說。

佢竟然將件事講晒俾全班知，

「今次真係唔好阻住我」我同拉住我嘅小雲講。

我拎起咗枱面嘅一條橡筋射向阿Tom。

點知今日真係神槍手上身，一下射中佢隻眼附近嘅位置。

嗰下我都知自己奶嘢㗎喇，咁都俾我射得中。

車仔好波

嚟緊應該都未必會喺11點出文喇

但應承大家早晚都會各有一篇

如果我真係頂唔順太忙嘅話 我再通知大家

呢次真勇武

英雄救美

正仆街

終於型返次

俾我我兩個大過都打柒佢
毒唔緊要
肥唔緊要
唔好咁撚cheap啊

但係我睇車仔準備食大過 又比老母屌

要求車仔大大力揸返佢個肥仔波

我都想打9佢

勇武就一個膝頭向上大力撞啦

射橡筋打佢老母閪呀

屌咁先係架嘛
車仔好波

利申返先 唔鼓吹傷人嘅行為

好彩車仔都識做

終於做到嘢

俾人鬧咗咁多日

型完總會有懲罰

真 呢啲仔死100次都唔夠

gay

一齊打

車仔好學生嚟㗎

已經好大進步㗎喇 起碼肯出聲

後面呢句笑咗

有返啲用

「你今次唔使諗住走喇，竟然射中Tom哥隻眼。你等黃思雲幫你承受返你啱啱做過嘅嘢啦」坐佢隔離嘅Mary指住我哋講。

之後佢哋向我同小雲個方向不斷扔嘢過嚟，筆袋啊，書啊，Locker門啊，真係諗得出嘅都有。

我為咗保護住小雲而企咗喺佢隔離攬住佢，不過因為要幫佢擋住所以我行唔開。

如果行得開，我一定衝過去打佢哋。

「走啦…我哋離開呢到啦…」

小雲喺旁邊捉住我，不斷重覆呢句說話，但係我冇理佢。

呢段期間阿Tom一直用手遮住自己對眼，我擔心佢隻眼真係會有事，咁我就會變咗千古罪人。

正當佢哋想衝過嚟打我哋兩個嗰陣，

「你哋做咩，全部停手！！」陳sir拎住疊簿好惡咁喝停我哋。

小雲喺呢一刻放開咗我隻手。

唉，今次真係大鑊。

「全部有份扔嘢嘅跟晒我落去」

行落下面嗰段路我冇講過任何嘢，因為都知自己已經衰咗。

「你哋幾個跟我入會議室講咗咩事先，張轟浩去嗰邊張枱坐低寫悔過書」陳sir同時將一支筆同悔過書嘅紙遞俾我。

第一次寫悔過書嘅感覺真係好奇妙，明知自己寫咩都冇用，但係又要夾硬寫啲嘢落去。

「所犯事情……」我自言自語。

我諗應該係傷人掛，然後我照直寫落去。

過咗一陣佢哋就出返嚟，然後陳sir叫咗我入會議室。

「張嘢寫好未，寫完就俾我睇下」

我將張紙遞俾陳sir。

陳sir認真睇咗一陣，

「嗰到你改返做擾亂課室秩序啦」佢指住我寫“傷人”嗰到講。

我冇問原因，只係聽陳sir指示改返。

「你知唔知你今次犯咗好大件事。如果你寫“傷人”落去，你嘅懲罰將會係一個小過」

「下年嘅分班除咗睇你個成績，仲會睇埋你有冇缺點嗰啲嘢，如果你真係揸住一個小過呢，係無論你嚟緊考得幾好都冇情講。我知你係叻仔嚟，唔應該俾呢件事影響咗你將來條路」

呢一刻其實我好想喊，因為我真係好怕學校嘅事會影響到我將來。

「如果你下年都仲喺呢啲班，你好難會有機會令成績再進一步，怕你到時中四會揀唔到想入嘅科」陳sir語重心長咁同我講。

陳sir

受佢影響

你又知

我冇嘢好講

我睇咗啲咩

陳蛇好好人

做咩啫你哋

真

痴線架你

咁又係，睇到Zoe嗰班啲數學就知，教快咗咁多都仲可以全班咁高分。

「缺點我會照記，但只會記你一次。之後我會推薦你去個“改進計劃”洗底」

咩鬼計劃嚟，個名咁難聽嘅。

「嗰個計劃係可以幫你洗走一個上一學期拎嘅缺點，你要做嘅嘢就係keep住去齊每一次計劃嘅活動就可以。到時我會幫你清走嗰一個缺點，所以你明點解我淨係記你一次啦」

「呢件事你唔好周圍同任何人講，出面嘅同學亦唔會知你記咗幾多缺點。如果俾學校嗰邊知道咗，我都會有啲麻煩，所以希望你保密」

「明白，多謝陳sir」

雖然呢個訓導老師偏幫成績好嘅學生，但我知佢係真心為我好。

「不過，我都係會打俾你爸爸講返你喺學校做過嘅事，同埋通知返要記你一次缺點」

「明白。另外我想問呢，俾我用橡筋射到嗰個同學有冇咩事？」我擔心地問。

「放心，你好彩地只係射到佢眼眉。如果真係射中咗佢隻眼，我諗我都幫你唔到喇」

「返課室執嘢放學啦，學校嘅嘢你唔使再擔心。你諗下返到屋企點應對媽媽好過啦」陳sir拍一拍我膊頭。

然後我同陳sir一齊行出會議室。

「你哋幾個寫好未，得就拎過…」

一返到班房，小雲即刻過嚟，

「陳sir點罰你啊？係咪要記缺點喇？」小雲擔心地問。

「哦，好小事啫。係呢，點解佢兩個都嚟咗嘅？」

我講緊嘅係阿天同雯雯，佢哋兩個突然出現咗喺我班房入面。

阿天：「我哋路過見到小雲得一個人喺到嘛，都幾肯定係你太弱智又闖禍啦，所以咪入嚟陪下佢囉」

我：「我邊到弱智呀…」

雯雯：「今次唔算弱智啦，佢起碼做返一個人應該做嘅嘢，不過激動咗少少囉」

小雲：「好喇好喇，車仔你執埋啲嘢我哋4個一齊走啦〜」

車仔好 man
濕咗

趁熱打鐵食埋小雲啦

繼續做好朋友

雖然射橡筋就膠左啲但車仔好波

車仔成材

好man啊車

第29章 – 缺點

〜當日晚上〜

我自返到屋企就一直匿喺間房，希望可以逃過一劫。

但世事又點會如想像中美好，要嚟嘅始終都會嚟。

食飯嘅時候我哋三個都冇出聲講嘢，直到…

「我食飽返入房喇」

「張轟浩，你係咪有啲嘢要同我哋交代下呢？」媽媽喺呢個時候出聲。

叫得我全名，睇嚟都唔係可以隨便濛混過關。

「Errr…我知今次係我做得唔啱整親人，不過係佢哋搞我朋友先㗎！」

「你行過嚟，除咗副眼鏡先」媽媽叫我。

又會無啦啦要除眼鏡咁古怪嘅。

「我費事打爛你副眼鏡要買過副」

啪！

啪！

媽媽打咗我兩巴掌。

我努力堅持忍住唔好喊。

因為每次媽媽只要一聽到啲喊聲，就只會鬧得再勁啲。

「你今日當自己係正義嘅化身，要喺陽光底下懲罰人哋呀？係咪睇太多卡通片睇上腦啊你？」

我都冇咁諗過……

「就算你係有道理嗰邊，都唔應該郁手推人落地，總之咁樣整傷人就係唔啱，仲有你扔……」

推人落地？

明明我都冇行埋過佢到。

我都分唔到係爸爸講大話定係陳sir講大話喇。

媽媽一直講一直講，而我就只係耷低頭避免同媽媽再有任何交流。

我估應該係過咗10至15分鐘左右，媽媽終於停咗冇再鬧。

我諗應該係鬧到冇嘢可以再鬧先啱。

「終於今次唔出聲駁我，知衰喇咩？」

其實都冇咩好駁，只係希望可以快啲鬧完俾我自己一個人靜下。

「好彩你爸爸求咗好耐先令陳sir俾次機會你咋，而家你只要嚟緊個學期都冇再搞事就可以整走個缺點喇，返到去一定要好好多謝陳sir呀你」

你哋乜都唔知又喺到亂咁吹，總之我到時去齊咁多次個咩鬼“改進計劃”就得啦。

「唔係喇，我都係遲啲家長日親身去多謝返佢」

呢個時候我忍唔住開聲講句，

「唔使咁大陣仗啦，我去多謝佢咪得囉」

「你細路仔唔識嘢就唔好出聲，入返房温你嘅書」

嗯，正合我意。

睇嚟以一個正常嘅學生嚟講，要報答老師嘅最好方法應該就係喺佢嗰科拎返個好成績啦。

「揾下先，我本數學書呢……」

Um…睇嚟放咗喺學校Locker…

都係聽日先開始努力啦咁！！

Um…睇嚟放咗喺學校Locker…

都係聽日先開始努力啦咁！！

小雲呢

第30章 – 醒覺

跟住落嚟嘅半個月，我一直都好努力留喺嗰間房温習，尤其係數學。

當然啦，小雲每日都喺我旁邊陪住我。

「車仔，呢條點計㗎，嗰個咩二次方又要點搞？」

「你呢，呢到用嗰個公式，之後再……」
…
…
「哦，我明喇！！」

「呼，温到有啲攰，我出去小食部買啲嘢食先〜」

「我又去！！」

通常我哋每日就係咁樣留低温書，佢教下我，我又教下佢。

温到攰攰地就出去小食部放個Break。

我：「德叔，照舊要一份西多，一盒大維他奶」

徳叔：「冇問題，你哋坐低先啦，我一陣攞俾你哋」

我：「唔該徳叔〜」

「我照舊嗌咗嗰啲咋，應該夠食啦」我行到返去同小雲講。

「夠啦，食太多肥咗冇人要我咪死」小雲扁一扁嘴。

「唓，大把人追你啦，怕咩冇人要」

「我又唔係鍾意佢哋，冇用㗎喎〜〜〜」

「嘢食到喇〜 你哋成日都兩個人食一份，真係好鬼sweet」徳叔對我哋講。

「驚今晚食唔落飯嘛，所以咪一人食少少過下口癮囉」我回應。

「我返去做嘢唔阻你哋喇〜」

「ByeBye〜」我同小雲一齊講。

每次同小雲嚟食Tea都好開心，因為我又可以做一個等食嘢嘅廢人。

次次小雲都會切好埋份西多，我要做嘅嘢就係自己用隻叉拮嚟食。

仲有盒維他奶，佢身為女仔竟然唔介意飲我口水尾，每次都會同我講

「你飲夠先再俾我啦，我飲唔飲都冇所謂」

雖然佢好似講到冇咩所謂，但我都覺得飲晒好似唔係幾好。

不過！！

通常我都係會唔小心飲晒……

我知你哋好想鬧我，叫我留返啲俾人哋女仔嘛。

咁我口渴控制唔到嘛，我都唔想㗎。

考試嗰排，我同小雲都係一考完當日嘅科就會一齊去食飯，食完飯返去就一齊入間細房閉關温習。

唔經唔覺就考完晒咁多科，可以出嘅力都出盡晒。

淨返落嚟就只有聽天由命，等家長日派彩喇。

加油呀車仔

要醒啦車仔 唔始要小雲等咁耐啦

今日忙到冇時間覆留言

標題

啱

乜尻

繼續加油

啲標題成日劇透

派彩 比人煎多兩巴

訓醒啦㗎車

係時候醒喇

點解我中學冇呢啲好女仔

點解我間中學冇女仔

新讀者lm

仲係中學生就勇敢啲啦

你試下扮

今日冇新文都有新讀者 歡迎

樓主上緊堂 落堂之後出一篇

之前bookmark咗，今日先有時間追到live

學業緊要呀樓豬

補課？

感動

好快落堂

上堂用電話

我啱啱做大學生咋

教嗰個都唔會理

〜家長日〜

「車仔，陳sir係邊班班主任嚟㗎？我哋去咗多謝佢先啦」媽媽問我。

根據我嘅記憶，陳sir好似冇做班主任？

「佢係訓導主任嚟㗎，我都唔知佢喺邊層啊」

「搞錯呀，讀咗兩年都唔知人哋喺邊嘅」

唔講仲以為我同陳sir識心靈感應。

「唔該，我想問教數學嗰個陳sir會喺邊層㗎」媽媽問啲企喺接待處嘅領袖生。

「我諗陳sir應該喺一樓或者二樓，因為佢係負責初中嘅訓導」

「唔該」

「行喇車仔，我哋上二樓先啦」

上到二樓，原來陳sir就喺我班房門口。

「媽媽，嗰個就係陳sir喇」我向走廊嗰邊指住。

「咁後生嘅，似30出頭咋喎，我仲以為係啲禿頭阿伯嚟」

「唔好亂講嘢啦媽媽」

我跟住媽媽向陳sir個方向行。

原來小雲早過我返咗，仲坐咗喺課室外面等入去。

佢旁邊坐咗個二十幾歲嘅女仔，我諗應該係佢家姐啦。

我行過嘅時候只係同小雲揮咗個手，因為媽媽喺隔離就費事行過去傾計。

媽媽：「陳sir你好，我係張轟浩媽媽」

陳sir：「張太你好啊〜 張轟浩今次考試好叻仔呀，媽媽唔使太擔心」

一嚟就講成績，睇嚟陳sir都知我媽媽care啲乜，可惜今次估錯咗。

媽媽：「今次嚟係想多謝你肯俾次機會我個仔改過，佢以後會生性讀書㗎喇，呢到小小心意」

媽媽喺袋拎咗盒朱古力俾陳sir。

陳sir：「呢件好小事啫，我收你哋禮物反而有啲唔好意思呀。媽媽留返盒朱古力俾張轟浩喺屋企食啦，佢今次喺我嗰科考到全級第五我已經好開心㗎喇。」

陳sir將盒朱古力推返俾媽媽。

數學全級第五，努力果然冇白費。

唔知小雲考成點呢？

媽媽：「都係陳sir你教得好啫，今次真係麻煩晒你」

陳sir：「唔使客氣，張轟浩佢叻仔考得好啫。」

「車仔，到你可以入去喇〜」小雲喺旁邊提一提我就走咗。

「媽媽，可以入去喇〜」

如果緊張程度係十分做滿分嘅話，咁我呢一刻冇九分都八分。

因為呢一份成績係會影響住我嚟緊幾年嘅路點行。

路雖然唔係得一條，但行另一條路嘅話只會需要花更多嘅時間同努力落去。

Miss Chu：「媽媽你好，我哋又見面喇」

媽媽：「Miss你好，想問下我個仔今年考成點，下年入唔入到精英班呀？」

Miss Chu：「媽媽唔使太緊張，成績方面絕對唔使擔心。我講一講張成績表先啦，咁張轟浩佢就全班第一啦，全級嘅名次就啱啱好入到頭四十。中文就進步咗少少但依然唔合格」

偷睇下Miss Chu張紙先…

小雲班第二，Choco班第三。

嗯，呢個結果唔意外。

Miss Chu：「咁數學就全級第五嘅，趁呢到人少少我唔怕講，聽講頭二十名入面除咗張轟浩同佢個好朋友黃思雲之外，就全部都係嚟自E班嘅同學仔，所以佢兩個真係好犀利㗎喇。其他科呢……」

咪住，E班啲人係咪傻咗？？？

遲啲真係要揾阿天同雯雯問下點解可以咁勁。

Miss Chu：「不過成績以外嘅嘢反而係比較令人擔心嘅地方，喺呢一年我哋都見到張轟浩成日群埋班操行較差嘅學生到。首先，上學期已經有一單打鬥事件，咁嗰次就因為張轟浩係受害者，而且傷勢相對較嚴重，所以校方冇對佢作出任何懲罰」

點解作為老師可以將事實扭曲晒嚟講？？

一個真正嘅老師係咁做㗎咩？？

Miss Chu：「不過下學期呢單，張轟浩就唔好彩地令到一位同學受傷，因此校方只好俾一個缺點佢，希望佢會記住呢件事好好改過」

開始分唔到Miss Chu係真傻定假傻……

媽媽：「明白，如果冇其他問題我哋係咪可以走㗎喇？」

Miss Chu：「當然啦」

媽媽連ByeBye都冇同Miss Chu講，就頭也不回咁帶埋我離開咗班房。

出到學校媽媽突然好似失咗控咁，不停鬧Miss Chu，

「你個Miss都唔知係咪老師嚟，仲話班主任喎，都唔知佢做過啲乜。同學相處有問題又唔知，開口埋口就喺到校方校方。問佢嘢又淨係識好似機械人咁講廢話，嗰啲咩成績表我自己都識睇啦，使乜佢讀一次俾我聽」

「我都分唔到到底陳sir係你班主任，定抑或嗰個Miss Chu先係喇」

其實Miss Chu不嬲都係咁差，係你而家先睇得出咋嘛。

講開又講，我個媽媽都唔知係咪媽媽嚟。

上年佢話我有社交障礙嗰陣啊，你咪又係信到十足。

算啦唉，起碼媽媽終於醒覺。

原來係老母醒覺

諗太多喇

你個呀媽終於睇清事實

見家長

屌 仆街教畜

原來個標題講緊老母

個miss chu擺明想害死樓主

屌啊
全班第一都俾班主任針
咁其他人咪仆街？

係車仔阿媽

Miss Chu：「不過成績以外嘅嘢反而係比較令人擔心嘅地方，你個仔係弱智架」

唔驚

諗太多喇你哋

教畜必需死

教畜會縱容惡行

呢個係阿天或者雯雯嚟

推到11蛇上水

第31章 – 充實的暑假 (上)

「車仔，前排咪同你講過話想俾你學下游水嘅，爸爸都話幾好喎」媽媽對我講。

「咁你報好就話俾我知幾時去啦」

等我講返少少背景先，升中三嗰陣嘅我呢，應該一俾人扔落海就浸死㗎喇，浮又唔識，游就更加唔識。

嗰陣嘅我游唔到係因為我怕水，又驚個鼻入水，又驚耳仔入水，都唔知可以顧得邊樣。

如果我冇記錯嘅話，好細個嗰陣老竇好似教過我游水，但我每次一落水就抱住我老竇死都唔肯放手，所以之後佢都放棄咗教我。

過咗幾日，媽媽再嚟同我講有關學游水嘅事。

「咁我就幫你book好喇，你到時暑假每朝10點去九龍公園游泳池揾個叫Jack Sir嘅人啦」

可能有人會記得，乜我唔係住大西北㗎咩，點解會特登出咁遠學啊？

事關我暑假要去嫲嫲屋企㗎嘛，咁嗰到近嫲嫲屋企，所以咪揀喺嗰到學囉。

「哦，好啊」

〜暑假第一日〜

「車仔起身喇，你媽媽話你成個暑假都要去學游水㗎」嫲嫲叫我。

「我唔想去啊。我都唔識點游，又怕水，點會學得識啫」

「雖然嫲嫲我都唔識游，但我覺得車仔你一定會學得識㗎。你諗下喎，鋼琴你識彈啦，武術又識耍啦，圍棋又識捉啦，真係動又得靜又得，咁區區游水又點會難到你呢」

「可能呢樣就係其中一樣我玩唔到嘅嘢呢……」

「俾啲信心自己啦，起身刷牙洗臉食早餐喇」嫲嫲一邊講一邊拉起我。

食完早餐我就拎埋啲嘢出咗門口。

都未行到個泳池，聞到陣泳池水味即刻有種想嘔嘅感覺。

行前多少少就望到個露天泳池，估唔到咁早就已經有咁多人嚟玩水同學游水。

入到更衣室，周圍都係赤裸裸Fing下Fing下周圍行嘅男人。

雖然佢哋有嘅身體部位我都有，但唔知點解硬係望完人哋塊臉就會望埋人哋下面。

如果佢哋再同我對望返，咁就真係十級尷尬。

重申返呀，我絕對非gay，淨係鍾意女仔㗎咋。

聽媽媽講話Jack Sir係會戴住黃色泳帽，等我睇下先……

呢類鮮豔嘅顏色果然係離遠就望到，真係好易認。

不過嗰個人好似有啲老？

睇落似係啲40幾50歲嘅中年大叔。

「想問下係咪Jack Sir啊？我係張轟浩啊」我對住嗰個黃色泳帽嘅大叔講。

讚到自己好勁咁

屌 sor quote咗文

依家故台啲樓主興讚自己

is

自戀狂

其實我都係教畜嚟

樓主一瞓醒會補返今晚嗰篇俾大家 有拖冇欠

唞下啦 知你攰

加油

「我冇掛住張證你都知我係阿sir嚟嘅？」

Jack Sir又會咁風趣嘅，游水就緊係唔會掛住張證啦。

「咁你戴咗黃色泳帽嘛，我咪知你係Jack Sir囉」

突然後面有個人拍我膊頭。

「你係咪車仔啊，過嚟一齊做熱身啦」

拍我膊頭嘅呢個人咁啱又係戴住黃色泳帽。

死喇，我啱啱係咪認錯人？？？

「係係係！！而家過嚟」

我一路做熱身一路諗啱啱個問題，到底嗰個黃色泳帽係咩人嚟㗎。

又話自己阿sir，又話自己冇證，夏天真係特別多痴線佬。

「做完熱身，一齊出外面橋底嗰到落水先。以後我哋上堂就會喺呢個位等，早到嘅自己做住熱身等，10點就準時落水」

好凍。

「記住記住，唔好貪快心急衝落水，一定要做齊1 set熱身先好落去」Jack Sir再次提醒我哋。

「咁今日我會教咗啲基本嘢先。你哋而家吸一大啖氣，然後試下耷低頭臉向水呼返啲氣出嚟」

「呀！！！」我大叫。

我一耷低頭就即刻彈返起身，好辛苦呀！！！

「各位同學仔下次記得一落水就要戴泳鏡喇」Jack sir對全班講。

其實我諗佢只係同我一個人講緊…...

「嗯，大家都做得幾好。今次試下成個頭耷埋落去，耳仔都要浸埋落水嘅，做三十次」

我望一望身邊啲同學，個個都不停咁做緊。

我都要努力啲先得！！

不過……

我一耷低頭望住啲水，就唔敢將成個頭浸晒落去。

真係好怕耳仔會入水。

最後我決定做返啱啱咁，淨係浸塊臉落去。

做咗兩三次都幾順利，睇嚟Jack Sir冇發現。

點知做到第四次，我個頭突然俾人大大力咁㩒落水幾秒，之後抽咗上嚟幾秒又再㩒返落去，唔知仲以為俾人用水刑嚴刑逼供緊。

「車仔，乖乖地唔准再偷懶啊」

原來……我隻耳仔係真係唔會入水。

跟住做嘅嘢都係揸住塊浮板踢下水就落堂，費事悶死你哋啦，所以我都係唔多講喇。

上完呢個幾鐘堂，我覺得自己好似俾人打完一身咁，條腰同對腳都痛到傻咗。

雙腳就介乎喺正常同就快抽筋之間嘅狀態，有種唔識形容但就係好辛苦嘅感覺。

「返嚟喇，我就快煮好晏晝喇，你去沖個涼先啦」嫲嫲對我講。

一邊沖涼我一邊諗，

「連第一日都咁辛苦，咁我之後點捱落去呀……」

今日應該會正常出得齊2篇

推

痴線佬個part係咪真

「叮」升降機門打開。

「好準時喎今日。」小蔚淡淡地說。

「嗰日係意外。」我沒好氣地說。

我和小蔚一起走回學校，沿途她向我問起逸哥的事，讓我有點驚訝。

「招仔，你同嗰個呀逸係咪好熟？」

「中一識到而加，都幾熟。」

小蔚若有所思地點頭，難道說小蔚對逸哥有興趣，不過逸哥這麼帥，是女生也會喜歡吧。

回到學校後，周遭的男生都朝著我們這裡看，似乎是被小蔚的美貌吸引。

「我上去搵Mandy。」小蔚說。

「你唔洗食啲嘢先？」我問。

「喺屋企咬咗個包。」說罷小蔚便離開了。

「哦...」

究竟她們是有多熟稔，總覺得我跟Mandy曾經交往的事早晚會被她發現。

應該是說，我單戀Mandy這件事，兩個星期都不算得上是交往過，唉。

「喂，招仔。」此時逸哥走了過來。

「喔逸哥。」

「食個早餐先？」逸哥問。

「好呀。」

我們在小食部買了兩個炒米粉，然後找了個位置坐下來。

「頭先見你同小蔚一齊返學喎。」逸哥笑道。

「順路啫。」我沒好氣地說。

「有進步呀下。」逸哥拍拍我說。

「食屎。」我白了他一眼道。

「啱啱小蔚問起你。」我說。

「嗯？又會咁突然。」逸哥好奇地說。

「我都唔知，可能你太靚仔。」

可能是有個美女坐在旁邊，這幾天上課都不太專心，很多時候都顧著看小蔚。

「成日望我做乜。」小蔚托著下巴說。

每次小蔚問我，我都裝作沒事發生。

小息時，我打算去一去洗手間，剛出走廊，就被霆爺拉到一旁。

「偉哥！拎到未！」霆爺箍著我的脖子說。

「拎到喇...」

「一陣放Lunch俾你啦...」我說。

「做到嘢，我批准你做我條𡃁。」

惡霸的思維真是捉摸不透。

我屌 覆咗Post

大仆街做咩騎劫人哋

對唔住
啱啱睇緊呢度
唔記得㩒返入自己度
樓主Sorry

對唔住
唔係有心

笑死

樓主俾人騎劫

故事純屬虛構

第32章 - 充實的暑假 (下)

經過咗大半個暑假，我已經習慣每朝起身都要去練水。

你冇睇錯，係練水。

估唔到咁怕水嘅我都可以喺一個幾月學到四式呢？

講真嗰句，連我自己都唔敢相信。

原本嘅我真係好唔鍾意做運動，因為我唔鍾意嗰種身水身汗又黐笠笠嘅感覺。

不過游水就完全解決晒所有一般運動會遇到嘅呢啲問題喇。

仲有可能係關我呢種毒毒地嘅心態事啦，我好享受一個人自由自在嘅時間。

落到去水底一片寂靜，唔需要理外界發生咩事。

就算係而家平日嘅我去游水，都鍾意一邊游一邊哼下歌，又或者係思考下人生，總之目的就係想短時間逃離下現實呢種咁壓迫嘅生活。

講開又講，見住身邊啲人游蝶式游到好似條死魚咁沉下沉下，有時真係忍唔住就笑咗出嚟。

我而家每堂去到做嘅嘢就係“蝶背蛙自”咁四式無限loop。

首先就游返正常嘅四式各10個塘先啦，之後就到揸浮板淨用腳嚟游四式各10個塘，最後就係用雙腳夾浮板淨用手嚟游四式各10個塘。

係咪睇到有啲頭暈呢？

簡單嚟講就係正常咁游，然後就分別練腳同練手囉，如果仲有時間剩就會俾我哋隨便亂咁游或者組隊接力比賽下。

我仲要係全班游得最快嗰個，原本Jack Sir仲話想遲啲派我去幫泳會比賽添，不過就俾媽媽ban咗lu。

話說某日夜晚我打俾媽媽，同佢分享下我學游水嗰陣嘅開心事，

「今日我終於成功游到晒四式喇，連Jack Sir都話我學得好快」我高興地說。

「咁叻仔嘅」

「遲啲Jack Sir仲話想我做泳會代表出去玩下比賽添呀」

點知媽媽一聽完，語氣大變。

點解你都係

你好

冇讚自己靚仔

冇事冇事

仲興po文喺人哋到

講開又講，見住身邊啲人游蝶式游到好似條死魚咁沉下沉下，有時真係忍唔住就笑咗出嚟。

仲唔係自戀喎

真係好仆街

咁快睇完

扮晒嘢喺到推po

mon你post

Happy Friday得閒少少

隻豬
megu megu fire

一齊跳

柒到

因為我專關心女學生

好柒啊

幾時會有小雲出現喺大仆街故入面

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

crossover

Pokgai Story Universe~

屌 我笑咗出嚟

PSU

樓豬呢

文呢？

支持

喺到

今晚又冇文

唔會走數

5分鐘後

淨返一分鐘

冇吹水post

媽媽好似好唔鍾意我去游水咁。

「如果佢要你去比賽嘅話，你叫佢打電話俾我，叫佢同我傾。我係絕對唔會俾你去比賽㗎」媽媽對我講。

媽媽態度變到好強硬，搞到我有少少驚。

「點解呀？都係去玩下試下咋嘛」

「佢叫得你去比賽嘅話，就會逼你遲啲每個禮拜都要抽空餘時間去練水。你仲係學生嚟㗎，讀好書先係你最重要應該做嘅嘢」

我好似平時咁冇出聲。

「我見過唔少人就係因為掛住玩運動就搞到成績都差晒。就算我俾你一放學就去練水，你練完之後都攰到冇心機温書啦，到時成績差咗就真係後悔都嚟唔切喇」

我繼續冇出聲，但媽媽都繼續講。

「更何況你都已經大個，贏塊獎牌返嚟都冇咩用。你鍾意游嘅就自己落會所游飽佢，總之完咗暑假就冇得再學」

媽媽一講完就收咗線，我亦都冇嘢好講。

今日上完最後一堂，我返到嫲嫲屋企嘅第一件事唔係沖涼同食飯，而係走去開電腦上校網。

因為今日係出分班名單嘅大日子，緊係準時入去內聯網睇啦。

喺我仲諗緊內聯網個密碼係咩嘅時候，Facebook彈咗個通知出嚟。

「車仔，我同你同Choco都入咗A班呀！！！」

相信唔使我多講，你哋都估到揾我嘅係邊個啦。

「咁阿天同雯雯呢？」我回覆。

「佢哋都係A班啊 ^.^」

「估唔到終於有機會同佢哋一班luuuu」

「我有你同Choco同我一班就滿足㗎喇 (^-^)」

雖然我已經知道咗大部分熟人嘅分班結果，但仍然仲有一個我想知嘅人我係冇問到小雲。

「原來佢都繼續留喺E班……」

唔知以後仲有冇機會同佢同班呢。

現實嘅我諗返轉頭，原來我成個中學生涯最開心最滿足就係中三呢一年。

喺呢一年入面，我將會面對好多我嘅第一次。

至於包含咗咩事我就唔多講喇，等你哋一直追落去啦。

就黎爆啦 冇

有文

又真係岩岩好

啱啱發現有bug，打咗阿天雯雯唔同班，要即改

on9車幾時會聰明
「我有你同Choco同我一班就滿足㗎喇 (^-^)」
屌 咁都睇唔到。。。

睇唔到

大家都係好朋友

收皮喇
會唔會同咗Choco一齊？

樓主都俾人屌

運動型女仔都好似幾正

小雲同choco

第33章 – 新環境

「原來聽日就開學……」我自言自語。

話晒聽日都要去新環境面對新嘅人，揾埋小雲一齊返去好似好啲喎。

「小雲，聽日開學我哋一齊返好冇呀？」我喺Facebook問小雲。

小雲好快就覆返我。

「好呀，一齊食早餐？」

「嗯，咁都係XX茶餐廳見啦」

覆完小雲我就上咗床瞓覺。

〜開學日〜

「喂，你去到邊呀？」我打電話問小雲。

「我到咗好耐喇，見到阿天同雯雯所以過咗去一齊坐咋嘛，你都過嚟啦」

「哦，好呀」

行到上去，有2個我未見過嘅一男一女都坐咗喺同一枱。

個男仔高高瘦瘦一睇就知有玩開運動，連第一日返學都已經帶住塊球拍。

而個女仔就短頭髮冇戴眼鏡，同小雲身型差唔多。

「坐低啦，做咩企喺到」阿天叫我。

「你係車仔？」嗰個男仔問我。

點解佢會知我係邊個嘅？

我：「係啊……」

男：「我叫Anson，我隔離呢個係盈仔」

盈：「咩盈仔呀，你就仔。叫我阿盈得㗎喇」

阿盈一邊講一邊meet Anson隻手臂。

Anson：「車仔你睇下佢，成個男人咁，仲話唔係仔」

睇嚟佢哋應該前兩年都係同班，所以先會咁熟。

Anson：「我講個秘密俾你聽啊，阿盈佢好鍾意啲數學叻嘅男仔㗎，佢話呢啲男仔好型喎，所以你要小心啲呀」

阿盈：「咩啫，邊係喎」

阿盈臉都紅晒。

阿天：「前幾日一出分班結果你就喺我哋個group話有車仔入嚟同班好開心，仲話……」

阿盈：「收聲！！再講打死晒你哋！！」

坐我對面嘅小雲聽到之後，好似突然冇咗笑容。

雯雯見到個情境有啲尷尬，即刻講啲嘢轉轉話題。

雯雯：「陣間我哋坐埋一堆好冇啊？可以幫你哋兩個識下新朋友嘛」

小雲：「不過要留個位俾Choco喎」

Anson：「Choco就係第三個由你哋嗰班轉入嚟嘅同學？」

我：「係啊，係小雲個好朋友嚟㗎」

阿盈：「快啲食埋少少就行喇，得返10分鐘咋！！」

行返學校途中，我一直都有同小雲傾計。

又有女埋車仔身

我：「係啊，我係小雲個好朋友嚟㗎」

多女

3個人一齊跑接力

Sor

今次添加角色係一男一女

又有女
頂你

講緊Choco

仲有Anson喺到㗎

有仔

搞錯 個個都無視Anson

車仔啲肉便器黎 唔洗理

Gay

點解車仔可以咁戇鳩

有女送上門理得條仔啦

咪就係 多女

書蟲特別多女架咩

痴線

啲白卡佬好恐怖

可能咁樣先係最好呢

做咩

都未同女互flirt就俾人屌

可能條仔正啲呢

小雲都話車仔係毒撚

我都想有

明明Anson對白仲多

車仔呢啲叫偽毒撚

青豆式情歌 (48)

「我哋又會咁快就識到新朋友嘅」我對小雲講。

「傻仔嚟嘅，而家咁咪幾好，起碼唔使對住以前班人先啦」

「我見你好似唔係好鍾意阿盈咁嘅」我細細聲問小雲。

小雲冇回應我。

入到課室，周圍都係一啲生面孔。

班房入面我認得嘅人就只有Choco同嗰個成日同Zoe一齊嘅男仔，好似係叫Simon。

「咁遲返嘅你哋，又唔叫埋我一齊食早餐」Simon一邊向我哋揮手一邊講。

「仲好意思講，係你自己尋日話約咗人先唔同我哋食嘅」阿天拖住雯雯講。

「唓，揾個新同學嚟同我坐啦，等我識下人嘛」

「就你坐我隔離啦車仔，唔介意呀嘛？」Simon向我招手。

又會揀中我嘅……

都叫到我個名啦，唔通唔過去咩。

「靚女，過嚟坐我前面啦〜」

Simon叫緊嘅應該係小雲。

「我哋都過去坐啦，唔好企晒喺到。Choco，你都過埋嚟一齊坐啦」雯雯對所有人講。

結果我哋嘅坐位就係好似下面咁，

Choco 阿盈
Anson 小雲
我 Simon

而我左邊就係阿天同雯雯。

「聽講你之前同Zoe都幾熟㗎喎」Simon對我講。

「又唔係，以前同班嗰陣一齊温書啫」

喺我眼中，Simon係一個成日都玩唔同女仔嘅花花公子。

至少我呢刻對佢嘅印象係咁啦。

「見你話同佢唔係好熟我先講，上年Zoe成日都係咁痴埋我到，但其實我又唔係鍾意佢」

「上個學期考完試佢仲走嚟同我表白，不過我一句就拒絕咗佢lu，希望唔好hurt得佢太深啦」

一時間聽完都唔知俾咩反應Simon好。

畢竟我對呢啲咩追人同俾人追嘅嘢都冇乜經驗，所有都好難話有啲咩感受，真係唔識點同佢傾呢個話題。

「希望佢冇事啦咁」我簡單回應一句。

其實我覺得Simon份人又唔差嘅，對男仔嘅話。

至於對女仔點我就唔知喇。

呢個時候，我哋學校嘅家政科老師Miss Wong入咗嚟。

樓主仲毒過車仔

繼續扮

Simon
條友腦係咪有小小事
佢係咪要搞小雲

仆街喇小雲俾兩個厹圍住

player

可能車仔先係厹呢

廿仔教下樓主脫毒

唔同小雲坐 今次小雲仲有得淨

Sorry容許我騎劫一下
講故台嘅各位
有時間請你睇一睇

【勸世】【講故台請入嚟】梁啓超︰欲新民，必新小說！

甘仔都係小毒毒

青豆PeaOS討論（50）

唔同車仔坐 今次車仔仲有得淨？

你好

入去同啲白卡佬傾計啦

「同學大家好呀，我係你哋嘅班主任Miss Wong。大家前兩年上過我嘅堂都應該知我係點嘅人啦，我喺到都唔多講我嘅要求喇。」

其實教得呢啲頹廢科嘅老師，你都估到佢唔會係啲好惡或者好乞人憎嘅老師啦。

Miss Wong 係學校入面少數受大多數學生愛戴嘅老師。

因為佢對所有學生都好好同好體諒學生嘅難處，所以真係冇唔鍾意佢嘅原因。

「你哋坐好喇？咁我都唔調你哋位喇〜〜」

「我信精英班嘅你哋會有自制能力，記得上堂要乖乖地安靜啲喇。咁我哋而家處理埋啲班務先……」

冇諗過第一日就已經識到咁多新朋友，仲要好好彩地有個好老師做班主任，呢啲機會真係要好好珍惜先得。

過咗一陣，班房外面突然有人敲門。

係陳sir。

「唔好意思Miss Wong，要打攪一下你哋，我想揾一揾張轟浩同學」

「張轟浩，陳sir揾你啊，快啲出嚟啦」Miss Wong 向我招一招手。

陳sir揾得我應該都係講嗰個乜鬼“改進計劃”嘅事啦。

「陳sir，你好」

「我諗你都應該估到我揾你咩事啦。今日嘅2點鐘喺下面111室會有“改進計劃“嘅簡介會，記得要準時去到點名，詳細嘅內容會喺入面再講㗎喇」

「明白」

「咁我都唔阻你太耐喇，放學之後見啦」

「ByeBye 陳sir〜」

返到自己個位都未坐低，坐我前面嘅Anson就問

「搞咩陳sir會無啦啦揾你嘅？」

Anson問完我，Simon同小雲都拎咗個頭過嚟一齊聽。

呢件事好似唔俾得其他人知，等我諗過個好啲嘅原因先。

「Errrr……陳sir佢有啲事想我放學之後幫手啫」我嘗試解釋。

「又估唔到你同陳sir關係咁好喎〜」Anson回應我。

「咁佢之前教咗我兩年嘛，哈哈」我苦笑。

雖然好假，不過都總算濛混過關。

有冇車仔陳sir gay故

我會即刻留名

我都會

樓主快啲寫

真係好無聊

@十一蛇
你班學生知唔知你咁 on9 㗎

我邊到on9

push

呢個故會講到中6?

今晚好努力寫

應該去到大學嘅第一個Sem

好期待車仔同小雲一齊

第34章 – 改進計劃簡介會

〜晏晝2點〜

111室……喺邊到呢……

「車仔，咁早到嘅」陳sir喺後面叫我。

「我驚會遲嘛」

「咁乖仔，跟我入去坐低等下先啦，應該仲有幾個同學嚟緊」

有5個人喺我之後入咗嚟。

「睇嚟人齊喇喎，咁等我簡單解釋下呢到係咩事先啦」陳sir對我哋講。

「坐得喺呢到嘅呢，全部都係俾人記咗個缺點嘅，至於係因為咩事就自己心照喇。不過，你哋好好彩地有老師覺得你哋應該受到特赦，所以先會被推薦咗嚟呢到，請大家要好好珍惜呢個機會」

「而家要麻煩你哋坐晒去中間先，3個人一組啦」陳sir對我哋所有人講。

一男一女行咗過嚟我到。

「我叫車仔啊，你哋叫咩名呀？」

「我叫Parco」 「我叫Lily」

Parco係由內到外都散發住嗰種電車男氣場嘅男仔。

而Lily就係嗰種有啲肉地但又未去到你會覺得佢係肥嘅嗰種身形嘅女仔。

「分好組就望返出嚟先，我講一講呢個計劃要做啲咩」

「而家你哋就有2組啦，咁我哋嘅活動就係每逢禮拜一放學後進行嘅，不過你哋係每組輪流咁隔個禮拜嚟就ok㗎喇」

「咁我叫車仔嗰到做第1組啦，後面嘅3位同學就係第2組。大家出嚟我前面攞張紙先」

張紙印住嘅係計劃嘅日期同簡介。

「睇返張紙先，由今日開始去到12月，每組分別會有8次聚會。咁今日第一次就係簡介會啦，之後就會有社工嘅堂啦，仲會有社區服務嘅」

睇落都幾麻煩，不過都冇得唔做啦，話晒去齊可以整走個缺點喎。

「你哋同組員互相交換咗個電話先，因為之後有好多嘢你哋要一齊準備同一齊整」

「陳sir，我哋而家可以落電話出嚟用？」Parco舉手問。

「冇問題啊，有我睇住」陳sir同我哋講。

「我哋互相俾個電話對方入，然後再交換啦，咁樣好似快啲」我提議。

「好啊」Lily回應我。

仲有個Parco

遲啲係重要角色嚟

還我小雲車仔

Lily
多女

睇睇下都係係似會車仔柏高hehe收場

車仔長存不死

又淨係睇女

gay不了

「搞掂之後就唔該熄返個電話喇，我冇話可以俾你哋開電話做其他嘢㗎」陳sir嚴肅咁講。

「我哋開始今日嘅活動先，咁今日呢……」

大約4點，今日嘅第一次聚會就結束咗。

「下個禮拜將會係第一組嚟先啊，記得唔好遲喇」陳sir再三提醒我哋。

「知道！！」我哋三個一齊回應。

「車仔，有啲私人嘢我想你留一留低，其他同學可以走先」

死啦，係咪我做錯咗啲乜嘢要俾陳sir留低呢？

但自問我啱啱都冇做錯啲咩，加上又準時嚟到，應該冇咩掛……

「車仔，做咩面青口唇白咁啊，我嚇親你咩？」

你都知呢，話晒你都係訓導主任，唔驚就奇啦。

「唔係……」我回應。

「喂唔係呀，我想話你知我今年都有幫你book下面間房咋，你要就隨便自己去啦」

嚇死人咩，原來係咁咋……

「哦，唔該晒陳sir，我一定會去㗎！！」

〜當日夜晚〜

啱啱温完書諗住開個電腦聽下歌，點知就即刻彈咗2個通知出嚟，一個係交友邀請，一個係嚟自聊天室。

「陳凱莉給你發送了一則交友邀請」

邊個嚟㗎，我都唔識佢嘅。

都係唔好亂咁加人喇。

睇埋個Chatroom先，

「又係陳凱莉？」我心想。

唉，睇埋個message再算。

「Hello，我係Lily啊。我用電話號碼揾到你哋兩個個Facebook，所以就諗住加咗先，方便遲啲開個三人group傾嘢呀」

哦，原來識得嘅。

望住佢嗰張跳緊舞影嘅profile picture，仲要得個側臉，真係認唔到係佢嚟囉。

我覆返佢，

「我加咗你好友喇，你負責開group啦，麻煩晒 ^.^」

過咗30秒，

「你已被陳凱莉加入對話群組」

又會咁快手。

唔理喇，瞓覺先。

Lily
比返小雲黎

今晚返嚟

要俾啲出場機會其他角色

姼

11仆街

又一個仆街

ff故

全部都傻咗

第35章 – 校園日常

〜開學後第二星期〜

「點解你過完個暑假返嚟好似黑咗咁嘅？」小雲無啦啦問我。

「咁你都留意到嘅，我暑假去咗學游水呀，估唔到又幾好玩」

「我都想學啊，不過硬係冇乜機會」小雲扁起個嘴講。

「我教你咪得囉」Choco突然間行咗過嚟。

講開又講，Choco除咗玩田徑隊，仲係學校游泳隊代表嚟。

「呢啲先係高手嘛，幾時先輪到我出聲啫」我講笑咁講。

「我都係講下笑咋，唔阻你兩個傾偈喇我」

行過嚟傾一兩句又走……

「車仔，你兩個同唔同我哋食Lunch啊？」阿天喺隔離問我。

「我冇所謂呀，小雲你呢？」

「我都係同你食咋嘛，四個一齊囉」

「咁行啦」雯雯拖住阿天企咗起身。

以前見到佢哋喺學校拖住行會覺得好古怪，仲會替佢哋擔心。

而家見慣見熟咗，反而覺得佢哋拖住行先係正常。

雯雯：「呢排見Anson同Choco好似幾啱傾喎，你估佢哋有冇機會呢」

阿天：「聽日同Anson練波嗰陣同佢傾下密偈先〜」

我：「乜你有打波㗎咩？我以為你淨係彈琴㗎咋喎」

阿天：「喂，我羽毛球校隊嚟㗎，咁樣睇小我嘅」

真係睇唔出喎……

小雲：「話時話，前排阿盈叫我陪佢一齊做領袖生喎，你哋有冇興趣呀？」

呢啲嘢都係唔好搞我，最憎企喺到管人管秩序。

雯雯：「佢成日都叫人去玩埋啲leadership嘢嘅，咪鬼理佢啦」

阿天：「係囉，佢都已經做第三年班會主席，而家又去做Prefect，睇嚟遲啲應該會選埋學生會㗎喇」

聽落好似好猛料喎……

小雲：「但係我真係有興趣想試下喎〜」

我：「乜你唔係唔鍾意阿盈㗎咩？」

小雲：「邊個話㗎，我而家晚晚都同佢傾偈㗎喎〜〜」

阿天：「車仔唔好理小雲啦，佢俾阿盈荼毒咗，冇得救㗎喇」

唔知點解呢句嘢好好笑，好似講到阿盈生人勿近咁。

話說前幾日阿盈都有喺Facebook揾過我，

好多女

啲女就黎多到記唔曬

十姊妹

屌究竟幾多女

明明男女數目接近一樣，係你哋淨係留意啲女

踢走小雲

佢地淨係要小雲一個,
但樓主你就想伸出豹頭手, 話我要哂

你試下
即刻負皮加罷睇

中2就咁多女

但係小雲跟到車仔入大學喎

一直都能成為密友大概總帶著愛

「車仔，我係阿盈呀。遲下我會喺班入面投票叫大家揀秋季旅行地點，你有冇邊到有興趣呀？」

「都係不外乎海洋公園或者去啲咖啡灣/蝴蝶灣BBQ㗎啦」

「我問緊你意見呀 XD」

Errr…… 揀邊到好呢……

「海洋公園啦，好似幾啱一大班人去玩」

「你好鍾意去主題公園玩㗎？」

「唔係呀，我…」

結果就同阿盈佢傾咗成晚。

跟住嗰幾日我都有同阿盈傾，我發現佢係嗰種你永遠冇可能同佢傾得完偈嘅人，因為佢會有源源不絕嘅話題同你傾。

雖然我形容到佢好似啲瀨死唔走嘅麻煩友咁，但實際上你同佢傾落嘅時候，卻唔會覺得佢好煩厭或者唔想覆佢。

可能呢啲就係真正嘅識得同人溝通啦。

～星期五～

放學後，我照常去合唱團練習。

「車仔，乜你都係choir㗎？」

問我嘅人係Lily。

去到第三年先好似第一次見佢咁，哈哈。

「同你一樣都係Soprano添」我回應。

「點解好似前兩年都冇見過你咁嘅」Lily突然問我。

呢個問題應該係我問你先啱囉。

「我夠冇見過你啦」我應返佢。

「睇你都冇朋友一齊Choir㗎啦，過嚟一齊坐啦」

講到好似自己有咁，明明佢都係冇先叫我一齊坐。

「我有朋友囉，只不過佢喺出面彈琴咋嘛......」

「笑死，咁你出去同佢坐啦」

玩我咩......

我反起白眼表示無奈。

「講下笑啫，話晒我哋都係groupmate，玩下都唔得咩」

「安靜啲喇，我哋而家開聲先」指揮對我哋所有人講。

完咗練習之後，我同阿天一齊走。

「見你同個女仔都幾好傾喎，點識㗎」阿天問我。

要點講好呢，我又唔可以話佢知係改進計劃到識。

「Er......前排佢幫完我就做咗朋友喇」我口窒窒咁講。

「下次諗個好啲嘅大話啦，真係唔明點解你可以去都邊都識到新女嘅」

我都冇特登識，只係咁啱合作做嘢啫。

「我都冇特登識，真係咁啱㗎咋」

「識女識到你咁串，小雲知道實嬲死」阿天笑住咁講。

「佢邊有咁小氣，你都傻嘅〜」

「你先係真係傻嗰個……」

真係唔明點解你可以去都邊都識到新女嘅
我都想問

11sir

點解咁多女

幾時先醒,同小雲一齊

十一仆街

「下次諗個好啲嘅大話啦，真係唔明點解你可以去都邊都識到新女嘅」

現實樓主只係毒撚

下次唔ff咁多

譴責11蛇

樓主冇

你肯定係靚仔書生

可能過2個chapter就一齊呢

我認同

而家啲中三

@十一仆街

毒撚一個

係偽毒

第36章 – 數學書

係喎，有啲嘢未同大家提過。

話說升咗上中三，教開我嘅老師全部都換晒。

個數學老師變咗做一個60幾歲嘅老屎忽。佢講嘢一舊舊都算，仲要我哋2人一組做閱讀報告。

話說嗰日唔知呢個郭sir發咗咩神經，要我哋做數學閱讀報告。

心諗，數學邊有書睇㗎，計㗎咋嘛，條友都傻傻地。

我見係2人一組，咪諗住揾下我附近嘅人囉。

點知小雲同咗Simon一組，Anson又話同Choco一組，而阿天同邊個一組就唔使我多講啦。

完完全全覺得自己係被朋友徹底拋棄咗囉。

呢個時候阿盈行咗過嚟，

「咁孤獨嘅你，同唔同我一組呀。不過我啲數學廢到不得了，應該連你一半都冇，哈哈」

「我冇咩所謂嘅，都係睇書寫返啲內容感想啫」我回應。

「希望我唔會拖累你啦〜」阿盈講完尷尬地向我伸一伸脷就走咗。

當晚我返到屋企就send咗個訊息俾阿盈，

「Hello~ 嗰個閱讀報告2個星期後就交喇，不如我哋今個weekend去揀定本書，然後下星期一齊睇啦」

阿盈好快就覆返我。

「星期六2點圖書館等？」

「到時見啦〜」

〜星期六〜

去到圖書館門口，我打咗個電話俾阿盈。

「我到咗圖書館喇，你喺邊啊？」我問阿盈

「我喺入面廁所啊，啱啱睇過下啲書，但係我本本都睇唔明呀，今次真係靠你喇」

「咁我入去睇下先啦，喺MATHEMATICS嗰欄等啦」

去到個書櫃，我隨手攞起咗本叫“Algebraic Geometry – A First Course“

前2年學過少少Algebra，又學過下Geometry，我諗應該ok啦。

仲要寫明係First Course，應該入門嘢嚟㗎啫。

一揭開，點解乜都睇唔明嘅。

除咗Exercise嘅題號之外就一個數字都見唔到……

「Homogeneous Quadratic Polynomial？？？Tangent Space？？？」我自言自語。

呢啲咩嚟㗎，都未學過嘅。

「車仔，乜你睇得明呢啲㗎？我啱啱就係睇呢本睇到頭都暈，所以就決定去廁所洗個臉」

阿盈啱啱喺我睇緊書嘅時候行咗返嚟。

「我點會識睇……成本都係鬼畫符嚟嘅，同我哋本教科書相差咁遠。我原本以為好似平時啲數學書咁一大堆題目㗎咋」

我放返低本書，嘗試再揾本易啲。

過咗一陣，

「車仔，呢本好似幾有趣喎」

阿盈遞咗本書俾我，個標題係“Real and Unreal Numbers”

我隨手揭下前面嗰啲，好似都幾易明。

「我都覺得ok啊，咁我哋做呢本啦」

「好啊〜」

「靠晒你喇〜」

呀盈應該係Chloe

數學有book report

多女車

數學book report
比我揀會做啲logic有關嘅書 起碼冇咁難入口

話說有unreal number㗎咩
定係我認真咗

唔係叫imaginary number咩
利申 數學好廢

幾個名, 我果個年代叫 complex number.

係咪開方-1嗰啲

光復香港

個個故都有你

Yes

我都係叫complex number

欣賞你嘅思路

慘過做狗

咪又係嗰幾個

呢句真

唔同地方唔同叫法啫

中學嗰陣我都係學呢個名

呢個我都有聽過

類似啦

呢句笑咗

推一推

點解大家會討論數學

明明係車仔第一次同女仔weekend出街

邊有
丁仔同大仆街同呢個啫
最多都係春巴

中三學unreal number

可能係直譯左變Unreal number 雖然我用中文學
但係我想講Calculus仲多讀到嘔血 （利申數學2）

早咗一年啫

數學真係不了

calculus好好玩

而家我每日一有時間就會拎本書出嚟睇。

其實係咪得我一個咁蠢，做閱讀報告係真係會睇本書嘅內容㗎呢？？

唉，算喇，唔蠢都蠢咗。

有日放學我落咗間細房睇緊本書，阿盈行咗入嚟。

「我使唔使幫下你睇啊？？要你一個人做晒好似好衰喎」阿盈擔心地問。

其實我真係唔介意，因為自己都算係幾有興趣去學入面啲新嘅嘢。

「唔使啦，你想咪坐喺我隔離一齊睇囉」

你哋係好想知小雲喺邊呢？

小雲呢排都忙住同Simon一齊傾呢份project，所以放學之後都冇同我一齊落嚟啊。

不過唔緊要啦，大家各自識多個朋友啫。

講返阿盈先，

阿盈雖然好有心咁話嚟一齊睇本書，但佢望咗唔夠10分鐘就瞓著咗。

我都唔怪佢嘅，畢竟佢喺咁多科入面最差就係數學，情況同我個中文差唔多，甚至更差。

佢瞓瞓下打咗個乞痴醒咗。

「Sorry啊，我仲話落嚟陪你睇添，點知瞓著咗」阿盈一邊講一邊同我道歉。

平時真係冇幾可會見到阿盈咁柔弱嘅一面。

由識佢到而家都一個幾月，佢俾人嘅感覺一直都係一個好強勢嘅人。

無論喺咩地方都係一個leader嘅角色，帶住佢嘅組員解決所有問題，亦同時會做一個大姐姐嘅角色關心身邊嘅朋友。

「你攰就休息一陣，我俾件冷衫你啦」

我將件冷衫鋪喺佢背脊。

「唔該車仔，辛苦你喇」

「你都辛苦喇」

佢講完句嘢又瞓返著。

聽講阿盈啱啱嗰2個鐘，係去咗同其他班會主席傾下星期學校旅行嘅事。

班會主席呢啲辛苦位......

真係俾錢我都唔會做……

我retake 左一次

係中四學㗎咩 以為中五

小雲有第二個

車仔有無數個

睇學校點排
complex number又唔係話牽涉到其他課題要排到後面 擺中四都正常

其實係我唔記得啫

睇黎我認真咗
不過unreal真心譯得麻麻
real + unreal 基本上佢係講曬

又溝女

之後simon溝咗小雲

睇黎你都係睇校園故

順便溝埋車仔得吾得

老豆

係咪好掛住我呢

走gay

又屈

你誤會喇

唔會啦 小雲等on9車等到大學啊

第37章 – 我倆

「我哋一陣6個人一齊玩好冇啊？」阿盈提議。

6個人係指緊Anson, Simon, Choco, 小雲，阿盈同我。

話說前排阿盈同其他班會主席傾完，個結論係全級一齊去海洋公園。

都好嘅，反正都好耐冇去過。

阿天同雯雯一早就已經人影都唔見埋。

去得主題樂園，就緊係2個人去二人世界啦，仲同我哋玩咩。

「我同Choco兩個去玩喇，你哋幾個玩得開心啲啦」Anson對我哋4個講。

講完之後Choco就繞住咗Anson隻手。

除咗小雲之外，其他人包括埋我，都覺得好驚訝。

阿盈：「你哋2個鬼馬喇，幾時一齊㗎？」

Anson：「半個月左右啦，不過驚就咁講出嚟會好奇怪，所以咪一直都未講囉」

阿盈：「扮晒嘢啦，明明就係想瞞住唔俾我哋知」

Anson：「我哋走先喇，如果一齊食飯就call我哋啦」

跟住就漏低咗我哋4個喺到。

我：「咁不如我哋都去玩啦，你哋想玩咩先？」

小雲：「過山車啦，唔刺激邊到好玩㗎」

識咗咁耐先知小雲原來鍾意玩啲咁刺激嘅嘢……

Simon：「好啊，我都好耐冇玩過過山車。行啦阿盈車仔」

一路行嗰陣我見小雲同Simon都好雀躍咁討論之後玩咩機動遊戲。

老實講，我就冇咩興趣，所以就唔係好join到佢哋對話。

明明我哋有4個人，點解硬係好似少咗個咁嘅呢？

我望一望，原來阿盈一直跟住喺後面但係冇出聲。

見佢好似唔開心咁，我決定去聊下佢講嘢。

「做咩跟住喺後面又唔出聲呀？」我主動問阿盈。

「我唔敢玩過山車㗎……」

根據阿盈把聲嘅震動程度，我都幾肯定佢係驚玩呢樣嘢。

「其實我都唔玩㗎，不如我哋偷偷地走啦……」我對阿盈講。

因為我對機動遊戲嘅嗰種冇興趣，就係可免則免。

啫係如果我有得揀，我就一定唔會玩囉。

如果逼住一定要玩，咁我又唔會話驚到瀨晒尿咁唔敢玩嘅。

阿盈佢一捉住我隻手，就拉埋我一齊走咗。

小雲同Simon兩個好似冇發現我哋向咗反方向走，繼續向過山車嗰邊行。

多女車
阿盈

Zoe失左踪, 阿盈愈來愈似Chloe

阿盈係Chloe無誤㗎啦

小雲等變人地嘅女朋友啦

阿盈都係好女仔

冇計啦，唔同班真係好難見

咁快就估

做咩啊

幾時有小雲同車仔

迷雲黨要炒車了

主席我表示不服

咁多年都冇冠做係時候炒㗎啦

我都覺得係

仲衰過我阿 飛機盃都冇

唔知㗎

咁快打定輸數

堅持到最後

好似就快出齊女主

女配角呢

三大女配角 小雲 Zoe 阿盈

幾點有文

Chloe姐除左第一集出現過，佢之後潛左水好耐下#。

小雲先係真女主

小雲都唔算係主角
唔通 小蔚 Mandy 先係主角？

而家

新人

小雲

曉G先係

終於放學喇咩

係

做咩唔留喺班房嘆冷氣

第38章 – 雷𩃀節拍

「我哋去睇熊貓好冇呀？」阿盈問我。

「哦，我冇所謂呀」

結果成個中午我就係跟住阿盈睇晒成個海洋公園嘅動物。

「不如去食嘢囉？我有啲餓喇」阿盈對我講。

「食M記？附近啲餐廳好似有啲貴」我提議。

問完嗰下都有啲怕，畢竟唔係每個女仔都鍾意食呢啲快餐店。

「我正想咁講，真係冇乜錢食呢到啲野。百幾蚊一個餐，不如去搶！！」

我哋買完個餐就喺附近啲長櫈坐低咗。

「估唔到你咁鍾意睇動物喎……全個海洋公園都俾你睇晒喇」我一邊食嘢一邊講。

「唔係㗎，我諗住一陣食完嘢就去玩下啲輕鬆嘅機動遊戲」

「乜你有嘢啱玩咩？」我問返阿盈。

「點會冇，一陣我帶你去玩我最鍾意玩嗰樣啦」

阿盈講完呢句，輕輕打咗我一拳。

食完嘢我又繼續跟住阿盈周圍去。

作為一個有選擇困難症嘅人，都係同啲有主見嘅人一齊舒服啲。

起碼咩都有人幫我決定好晒，淨係跟住指示做嘢就搞掂。

「車仔，我哋玩呢個丫」阿盈指住前面寫住“雷霆節拍”嘅牌。

「咩嚟㗎呢個，你又話唔玩機動遊戲嘅？」我問阿盈。

「好玩㗎，不過你要坐出面喎」

阿盈一邊講一邊奸笑，睇嚟事情並唔簡單。

行到埋去睇，原來只係一部不斷圍住中間轉嘅嘢。

部嘢睇落都冇乜特別，輕鬆啦。

我讓咗阿盈入先，然後我坐喺佢旁邊靠外嘅位置。

過咗半分鐘架嘢就開始轉動。

我心諗，都係好似旋轉木馬咁冇乜特別啫。

啱啱仲講到話幾緊張咁，話咩我一定要坐出面，睇嚟又俾人呃咗。

過咗十幾秒，架嘢開始慢慢加快。

啲離心力漸漸愈嚟愈勁，阿盈俾架嘢fing到成個人壓晒落我到。

我手臂開始有啲痛，但架嘢依然愈轉愈快。

望住阿盈個樣，完全唔明點解佢可以咁享受，仲一邊玩一邊大叫歡呼。

相反我就俾佢壓到鬼死咁痛。

如果佢係阿天，我一定鬧到佢傻呀！

幾經辛苦，終於捱過咗呢分幾鐘嘅時間，

雖然呢架嘢唔算話好刺激，但真係玩得好辛苦囉。

「不如趁冇乜人，我哋排隊玩多次咯」阿盈好似雙眼發光咁對住我講。

問心講，我真係好想拒絕。

呢幾日都病病地，返屋企休息

成日捱夜做project緊係晚啦

阿盈對嘢fing到壓晒落我到。

我睇錯變左咁樣

食花生

其實係

食波餅
仆街

轟呀

迷雲黨準備好刀片未

fing呀fing

就快病死

個身咋

驗眼啦

係鬼

你都要驗眼

咁都要刀片

fing到頭暈

入嚟推post牙

但係人哋女仔開到聲要求，我話唔想玩又好似好衰。

「啱啱玩得唔開心咩，做咩好似反應咁呆滯嘅」阿盈問我。

「冇咩啊，再玩囉，我ok啊」

「咁行啦」

阿盈捉住我隻手跑返去排隊嗰到。

等咗兩輪又到返我哋玩。

好懷念當年冇咁多遊客嘅海洋公園，唔會話周圍都人山人海，周圍都係講普通話嘅人。

呢個時候真係想玩乜就玩乜，最多排個十幾分鐘就有。

邊似而家可以排成半粒鐘先有得玩一隻game，然後玩唔夠十個又話天黑要走。

唉，老嘢硬係鍾意懷緬下過去，都係講返個學校旅行先。

坐咗上架嘢之後，阿盈問我，

「係咪頭先我壓住你太辛苦呀？」

「少少啦……」我唔敢直接話係。

「出聲嘛」

跟住阿盈拎起我隻右手放上佢膊頭搭住，然後再將成個人挨落我到。

好緊張……唔敢左右亂咁郁……

「做咩個心扑扑跳得咁快，唔挨到埋你心口都feel到喇」阿盈一邊笑一邊講。

「冇試過女仔挨落嚟啫……」

「我仲以為小雲同你咁熟會有試過添，哈哈。開始郁喇！！」

今次呢轉同啱啱嘅好唔同。

應該咁講，係個感受好唔同。

今次雖然都係俾阿盈壓到抖唔到氣同有啲辛苦。

不過佢今次全程都係靜靜地挨喺心口到，冇咗上次玩嘅嗰種興奮。

而我只係好似啲情侶咁搭住阿盈膊頭，好似保護住佢咁嘅動作。

講明先呀，我同佢只係平日傾開偈嘅普通朋友嚟㗎咋！！

雖然周圍嘅環境同音樂都好嘈好熱鬧，但都唔影響我呢刻嘅感覺，原來俾人挨住都可以咁舒服。

過咗分幾鐘音樂就停咗，我哋亦離開咗架嘢行返出外面。

「你仲有咩想玩啊？」我問阿盈。

其實都玩得七七八八，係差啲刺激嘢未玩啫。

「去坐返纜車落山啦，差唔多要坐旅遊巴返去喇」

阿盈原本好似有啲嘢諗緊，然後又好似突然諗通咗再回應我。

「行啦〜」

今晚早啲瞓啦

阿盈幾招就收服左車仔
難為小雲默默咁為車仔付出左咁多

弱智車

弱智車都有咁多女

就快再瞓

呢個就係主動爭取同被動嘅分別

好朋友嚟

又鬧車仔

小雲都好主動la, 係手腕無人地咁高明je

冇被動過
弱智車睇唔明人地嘅藏頭詩

車仔用下身諗野 寫信咁純佢get唔到
要挨身挨勢先得

我同意啊

所以阿盈一定係Chloe

應該係

要身體主動

明明呢到都有人唔明

呢啲先係正常俾signal

身體接觸易get咁多

又亂估

可能唔係呢

遲少少有

第39章 – 短暫的甜蜜

「又會咁多人嘅呢到……」我自言自語。

呢個係我望到眼前情境嘅第一反應。

「呢到咪啱啱我哋同小雲佢哋一齊坐上嚟嗰個站囉，前幾個月先起好㗎咋，好似叫海洋列車」

「哦，原來就係啱啱坐上山嗰架地鐵。整咗呢架嘢都幾好呀，起碼啲畏高嘅人唔使夾硬去坐纜車。」

不過如果你哋問我，我都係鍾意纜車嗰種喺天上舒舒服服慢慢郁，多過困喺一個密封嘅車卡入面。

「呢樣都真，不過我都係鍾意纜車多啲。嚟得主題樂園就緊係體驗下呢到先有嘅嘢啦，唔通搭地鐵咩」

行去纜車站途中，後面無啦啦有人拍我膊頭。

「啱啱我哋睇到晒你兩個玩“雷霆節拍”啦，估唔到你平時啲弱智都扮得幾真喎」雯雯一邊笑一邊講。

「佢係真係弱智㗎，但唔知點解就係好多女埋身。如果我有車仔一半咁有吸引力就好喇〜」阿天回應雯雯。

「而家你有我仲唔夠咩，你仲想要邊個啊，等我幫你撮合下」雯雯一邊講一邊扭阿天耳仔。

睇住佢哋打情罵俏其實都幾尷尬，不過就真心feel到佢兩個好sweet囉。

「有冇顧過我哋兩個單身嘅感受㗎，睇住你兩條友喺到打情罵俏〜」阿盈開聲插嘴。

「我睇到“雷𩃀節拍“嗰到仲以為……」雯雯回應。

唔通阿盈鍾意我？

應該唔會掛，等我扮傻問下先。

「以為咩啊？」我問大家。

「你輕度弱智就唔好出聲，留心啲聽就得」阿天講完呢句搭一搭我膊頭。

排咗5分鐘到就已經有空嘅纜車。

上到纜車阿盈突然一粒聲都唔出，明明啱啱排隊嘅時候同大家都仲有講有笑。

我諗阿盈應該係畏高啫，所以我決定主動安撫下佢。

「你冇咩事嘛，係咪畏高呀？」

佢冇應我，令到我有啲擔心。

阿盈深呼吸一口氣，然後……

輕度弱智

扮傻 收皮

佢明顯係真傻

做一個傻子多麽好

然後，打開纜車門，推左樓豬出去
全文完

文呀

小雲呢個時候係咪喊緊
呢度一眾迷雲黨實樓主

成日都俾人鬧

傻係好難扮㗎

你哋都係真傻

驚慄小說

唔好斬

去到大學都仲有小雲㗎

你個阿天講架

更加要斬多幾刀
要人地等你咁多年

可以返去認真睇下第27章 而家睇可能又會明多咗

我記得, 所以先覺得阿盈係Chloe。

呢樣唔開估住

btw 小雲係有ex㗎

「車仔，我鍾意咗你好耐㗎喇。由你未同班嗰陣已經有留意你，直到知道有機會同你一班，我真係好開心。我知你對我未必有咩感覺，或者你只係當我係普通朋友。不過無論你嘅答覆係點，可唔可以喺呢段短短幾分鐘嘅車程扮我男朋友？」

聽到有女仔對我表白，我真係好意外。

畢竟呢啲事從來都冇發生過。

我都未決定好要點答阿盈好，不過既然佢有要求嘅話我就做咗先啦。

我行咗過去坐喺阿盈隔離，一隻手拖住佢，而另一隻手攬住佢。

「你所講嘅扮男朋友係咪咁做？」我細細聲問阿盈。

佢冇回應我，只係挨咗喺我膊頭上面。

之後嘅成程纜車大家都冇出聲講過嘢，阿盈只係靜靜地挨住我，而我亦將阿盈攬住。

喺阿盈挨住我呢段時間，心入面一直有種甜絲絲嘅感覺，但同時又心如鹿撞咁緊張。

不過甜蜜嘅時光總係短暫，

「差唔多到喇」我對阿盈講。

阿盈不情願地放開拖住我嘅手，再坐返直個人梳返好頭髮。

纜車就快到站時，阿盈對我講咗句嘢，

「啱啱嘅事你當從來冇發生過就得，唔使放喺心太在意。如果你有想講嘅答案，就用行動話俾我知啦」

阿盈對我眨一眨眼就即刻離開咗車廂，漏低咗我自己一個。

我行返出纜車站外面，等埋後面嘅阿天同雯雯。

「阿盈呢？你拒絕咗佢然後嬲到走咗呀？」

佢哋一落車就即刻問我。

「冇呀，佢只係叫我如果有答覆就話佢知咋」我回應。

「都估到係咁，明明都夠膽表白，但係又唔夠膽去聽人哋回應」雯雯講完嘆一嘆氣。

我直頭俾阿盈嚇到窒一窒添啦。

「行啦，一齊過去集隊」

屌 真係 屌啊

咪住 好似有少少炒炒地車
中學三個就小雲、阿盈、Zoe
Chloe 應該係另有其人

阿盈道行好高 小雲就純過蒸餾水

chloe應該係阿盈？
唔係雯雯唔會知係邊個？

準備收刀片

之前講玩海洋公園ge回憶, 依家阿盈車仔係海洋公園度定情, 所以我先覺得係。
但係最早果陣又話Chloe係高中識, 大佢一年, 呢d野又未必match.

唔好屌樓主

偵探故事 疑犯有3個

每個人做法唔同

高中一齊？
大一年可以係大仔同細仔既分別？
12月 但係 隔一年

雯雯識咁多人

同屆都可以大一年

小雲就一早開左估唔係la

車仔個生日咁遲 大佢一年輕鬆啦

心水清

我都有fd大我一年但係同班

同屆大一年真係容乜易

同班都隨時有1個

大兩年都係易過食生菜

暫時對3位女主評價
Zoe: 爽直, 我行我素, 不善交際
小雲: 小鳥依人, 溫柔, 喜怒形於色
阿盈: 善於討好迎合車仔

咁我又冇遇過

大致上都幾啱

娶哂三個

我有同學啱啱好細我一年

咁啱

其實呢次唔關on9事
好突然啫

我都覺得神奇
都係一啲好奇怪嘅日子

2月29

呢個自爆味好濃
唔係

阿盈漏左樣 : 主動

其實樓主寫得好好

why not both

估錯咗㖭

諗太多了

正常人都會嚇親

10月1號

行為上主動

唔好咁講 小弟寫嘢好渣

又鬧

咁貪心㗎

第40章 – 初戀的煩惱

「乜你去咗揾阿天同雯雯玩啊？」等緊旅遊巴嗰陣小雲問我。

「Errr……啱啱喺纜車站撞到佢兩個啫。係呢，你同Simon兩個玩得開唔開心呀？」

我嘗試問其他嘢轉下話題。

就算同小雲好熟，我都唔敢同佢講啱啱發生過嘅事。

始終都係想俾啲時間自己冷靜下同沉澱下先。

「都幾開心呀，嗰個對腳離地嘅過山車我哋仲玩咗2次，真係好刺激囉。最衰你哋唔知行咗去邊啦，唔係可以一齊玩」

有冇諗過其實我哋根本唔鍾意玩啲咁刺激嘅機動遊戲……

「哈哈，下次先一齊玩啦〜」

當晚返到屋企，我喺床上諗返突如其來發生嘅所有事。

真係咁大個仔都未試過有女仔同自己面對面表白，呢種感覺已經唔係用一般文字形容到。

自問真係唔係咩靚仔，又冇話做啲咩去令人鍾意自己。

但竟然咁都會有人鍾意自己，仲話由我未同班嗰陣已經留意我，都唔知係真定假嘅。

啲人成日都話喺中學點都要拍一次拖，搞到我又心思思想應承阿盈。

不過又諗到自己明明對人哋冇咩feel，應承咗人又會唔會hurt咗人呢，話晒對我哋兩個都係初戀嚟。

初戀應該要留返俾真心鍾意嘅人先啱？

「叮〜」

「叮叮〜」

喺我攤喺床休息緊嘅時候，電腦不斷響起收到訊息嘅聲。

我行咗去電腦嗰邊睇下發生咩事。

「聽日學校假期，我哋出嚟傾下星期去探老人家嗰個活動好冇呀？」Lily喺group問我同Parco。

Parco：「ok，學校等」

Lily：「我唔想著校服啊。我屋企喺學校附近，一係你哋過嚟我嗰到會所啦xddd」

Parco：「冇所謂」

Lily：「車仔呢？」

Parco：「神術召喚，張轟浩〜」

Lily：「你呢啲咩嚟㗎xddd 我諗佢可能冇睇緊電腦啫」

睇完上面啲對話真係有少少尷尬，個Parco係咪睇太多漫畫睇上腦……

我：「Hello~ 我聽日都ok呀」

Lily：「Hello 車仔，咁聽日大家2點喺西鐵站等先啦 xdddd」

我：「好啊」

都係唔好再諗今日發生過嘅事好啲，愈諗就愈複雜。

就算我唔回應，阿盈應該都唔會嬲咗我掛。

樓主今晚同親戚食飯做節 要夜啲先出到文

唔係啦 10月1 咁早就通常係留過班

無回應
弱智車
又一個

真係仆街仔黎

新讀者留名 終於追哂 結局可唔可以係樓主同小雲一齊

係未回應

大家成日鬧車仔

新讀者

結局早已註定

夜啲有文

一陣應該直接開新po出文

好似仲有位出多篇

咁出啦

第41章 – 三人會議

為咗唔好遲到，所以我比平時早咗15分鐘出門口。

去到西鐵站嘅時候已經見到Parco喺嗰到。

佢自己一個企喺到戴住headphone聽緊歌。

「Hello~ 你都咁早嘅」我對Parco講。

佢冇應我。

係咪啲電車男都硬係鍾意戴住大大個Headphone喺到聽歌，然後拒絕同外界溝通㗎呢？

算喇，可能只係佢唔鍾意我啫，都無謂逼佢夾硬同我交流啦。

我靜靜地企咗喺Parco隔離等Lily接我哋去會所。

過咗大約10分鐘，Lily準時出現。

「Hi~ 你哋咁早到嘅」Lily離遠嗌我同Parco。

「我驚遲到要你哋等嘛」我回應。

「我原本以為係我喺到等你哋添，早知我都早啲落嚟啦」Lily講完笑一笑。

「行啦」Parco冷淡地講。

經過幾次聚會同Parco相處，發現佢係嗰種成日都會搞臭個場嘅人。

啫係明明大家都傾得好好地，但係佢就會揾啲嘢嚟反駁，或者淋熄大家把火，總之就係好難溝通。

有冇啲例子可以睇下？？

一陣傾嘢嗰陣你就知㗎喇。

Lily：「下次我哋去探訪老人，中間會有個自由環節。我諗緊不如我哋3個搞啲表演俾老人家睇」

我：「我覺得都ok，可以各自揾啲擅長嘅嘢表演下囉」

Parco：「不如叫啲老人家瞓下覺好過啦，睇咩表演啫」

聽到呢句我真係呆晒。

冇理由一場去到叫啲老人家休息啫，咁樣陳sir都會鬧我哋啦。

Parco仲要係好認真咁講出嚟，絕對唔係吹水咁亂講一兩句引下大家笑。

因為我哋兩個都怕咗佢。

所以其實之前每次活動或者討論，都只係由我同Lily兩個人傾，傾完先再將結果話返俾Parco知。

Lily：「好似唔係幾好喎」

我：「我都覺得唔係幾好，不如認真諗下表演咩啦」

Parco：「咁我表演講楝篤笑同IQ題啦，你哋自己再諗」

IQ題，你搞笑咩......

老人家嚟㗎喎，咪玩啦……

出咗！！

抵讚

Parco = 盲仔

就嚟1001

做咩笑盲仔

推爆埋佢

PUSH

又推下先

一q題

洗唔洗留個位放新po link

輕輕一推

set個靚波

留位放link